「真核彈」立法會議員毛孟靜取得一份有關消防831晚於太子站的行動紀錄內部文件

立法會議員毛孟靜取得一份有關消防831晚於太子站的行動紀錄內部文件，今日下午將舉行記者會講述文件詳情，誠邀各傳媒機構派員出席採訪。

時間：今日下午4:30
地點：立法會大樓506室

屌你老母 咪撚推柒婆個記招呀 推呢個

1/10

2/10

3/10

4/10

tui

斷左
再黎
1/10

推

Pish

如果有警察文件更佳

i am rdy

好似有d料喎

似真係有大單野爆

呢個好難 成班狗黎

唔見有Source講嘅？

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)

已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

或者share以下既圖去twitter
2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！

祝大家舉報愉快

毛E 加油

嘩嘩嘩 要推啦

啊毛E咁多料慢慢爆

推推推推

唔通因為文件流出, D狗先停左今日記招?

哭泣聲啜毛EE!

831

毛ee 好波

嘩

推呀

推！

PISHHHHHHHH

炸佢老母

推!

i call you lin dan lomo

MoEE

推爆粒核彈

woowwww 毛ee i love u..你係咪睇緊呀

呢個似大單野喎

你有冇見過狗識寫字？所以佢地唔會有文件

Source呢

乜料

消防狗gg

有冇source? 推

毛ee

有冇Source講呢個Press Con
我見毛姨同立場都冇提

推上熱門

真係有核彈
還我831真相

source pls
FB冇

契媽！我愛你！

push

佢地根本無record
無系統 亂咁黎

正呀喂

唔見毛姨姨有講ge

要推

913 各大公園/獅子山

914 天水圍/中學生/機場

915 民陣遊行/英領

文宣要人

呢個緊要

毛ee!!!!

推!!!

喂....推.

推爆佢

Push

Pishhhh

721 811 831

難怪班狗今日停記招

「正視聽」逐點反駁高級五毛龍蝦秋田犬話iPhone有後門

唔好賣港呀泛民

期待

Source

spin 走民建聯果個記者會

推推推

泛民有做野果班真係好緊秋

重點關注

831 721

推契媽!

契媽

好驚 千其唔好有人死

公投：
A 袋住先
B 拆黨鐵
C 拆民建聯

我反對暴力，我一定係A

置頂

極緊急，收到呢個星期六有件大事嘅消息

好波

推推

Source?

MO EE

推 我愛毛姨姨

我估係多

不推文回覆

推 我愛毛EE

契媽
我地要炒車

希望真係核彈

pusch

佢fb都無講 玩野？

我愛毛EE

標題開得柒 , 應該擺埋記者會時間

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

希望份文件唔會令人失望

推 冷出力三條七得啦

Push!!!!

睇嚟開頭數到10個是堅

913中秋各區和你拖
914天水圍遊行
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

推爆831

要推要推

好不安

代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

有無fc

pish

推！！！

建制同民建聯 b 隊不停派人上黎抹黑飯民
成班垃圾身有屎重要搵廢老出山想影響民運令大家失焦

家下好多人睇唔過眼係咁爆料比飯民 ... 天有眼

721 831

毛EE

好期待

不安，希望炒車

Tui

holy shit

毛 e e ,加油

PISH

推..好好既TIMING

根本由上到下都好多睇唔過眼，問題係唔知點爆

必睇

毛EE唔會令我地失望

毛EE We are here

契媽

恐怖分子係咪收到風
唔怪得唔敢開記招

第幾粒真核彈

應該同連登神探一樣，時間有出入

推，

怕講多錯多

原來唔開就記者會係咁解

【致所有政客們】香港人給你的忠告

想知點解今日差佬臨時取消記者會

第11頁都未有...

女神

有冇SOURCE呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌 係咪FAKENEWS黎
樓主又失左蹤

真相就快到啦

但我驚我接受唔倒😭

source?

推喔
大核彈 一定支持

有無得sneak peak

This Push, facebook唔見毛ee講

Hi錯

媽媽

有Source未

毛we

毛絲有料

Fake news?

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

政府瀨咗嘢

唔信有死人或植物人份文件會有提到

毛姨姨，我知你睇到，希望你好好利用手上嘅牌
最基本，請你吱牙膏放料

你睇吓林卓廷，一開波就放哂手頭所有片段出黎，三兩日就冇哂人提酷刑件事

泛民良心

求source

廢事開開吓比記者即場爆？

毛ee 好嘢

核彈

啜毛EE

815金鐘見

真核彈

Push呀!!!!!!!

推上頭條

jump

Gogogo

連登仔會唔會on9到冇source都推到1001

林卓廷單野真係完全無人提

請問係邊到睇到Source?

4點半坐定定睇!!!

咪撚再推!!!!!!!!!!!!!!
冇SOURCE!!!!!!!!!!

無source fuck

搵人FC

最好引到對家講大話回應先

Moee

Push push push

有既 亂咁寫

你都推咗wo
善用不推文啦

呢單真係要FC呀喂

冇SOURCE?

馬上保護契媽!!

source呢

推，毛ee

果單野唔關 反送中事 唔提好正常

推呀屌保護毛姨姨

咁都拉左人...過埋堂，無人提都好正常

仆街中伏
有source先好信呀

大陸武警假期先落黎，鬼會同你寫report

新屋嶺打完人都唔會記錄在案啦
狗隻文件晒鳩氣

真？

有冇source?

即係點

Source都無，搞乜

一定要公開真相
大家出力d推

過主啦

毛e!!!

咪撚再推!!!!!!!!!!!!!!
冇SOURCE!!!!!!!!!!
未FC!!!!!!!!!!!

中伏 冇SOURCE咪推

推咩鳩 都冇source

泡B

食定花生

真？！

核爆推

無source 推乜鳩.?

咁你又推? 冇SOURCE啊咪推

係真嘅 有source就好啦

咪撚再推

他不會扭轉黑警的心意

佢地唔會記錄自己打人 所以無做過

正呀！！！！！

推爆！

冇sources 其實正常
因為應該係得記者收到料
推測樓主係記者

你係邊度收風

依家好難，大家都成過街老鼠，只有團結才可存活。

831 殺死人

推！
生要見人，死要見屍

無source算9數啦

未有source用不推文回覆呀屌你老母

...

等有source

我要知真相

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推阿吊你老木

血債血贘

好期待！！！

毛EE唔該學蘋果吱牙膏

大推啊

重要

推爆佢老母

903

唧牙膏 唧撚死你

FC吓先好唔好
毛EE個FB都未話有料爆

唔好令我地失望

毛ee fb有講

屌 今日連登全部都fake news

搞乜鳩呀

我上咗fb pm問毛ee
但未覆
希望唔好炒車

I

新屋嶺

伏味濃

膊頭有花全部同我入嚟拆掂佢

毛ee好波！！

呢個先值得推
千祈唔好一次過爆哂
等政府各部門否認再爆

pusghhh

回到未來

炒晒車啦 fake news

推毛ee

推呀
我愛毛ee

唔怪之得要取消4點ererer 獨奏會，要諗計拆核彈

咁尋晚都係唱下歌，黑警都冇乜好講

連佢fb都冇講

［整理］831太子站目擊者證言

有目擊證人話有市民比人打左半個鐘至嘔白泡（可能已死亡）

打半個鐘已經係酷刑
[black]所有在場政府人員（包括黑警消防救護）都已經犯左默許酷刑[/black]

求大家唔好麻木，酷刑黎架
黑警未審先判

Tui ar diuuuuu

快炸快炸

哭泣聲啜毛姨姨

毛ee Push

不推文呀

Fc左未

推依個 希望係核彈
唔係炮仗

盲搶鹽
出下無 source 野又可以撚下連登仔一兩個鐘

中共表示：輕鬆

希望有料到

有少少驚

唔怪得要四點開

希望係真核彈

核彈
黑警記者會都要讓路

清算消防

未fc

希望真係冇手足出事
祈求

SOURCE都冇就唔好推住先啦！

推
831

no source ar

wow。係咪要大爆炸喇

契媽 同 後生一輩 only

輕輕一推

無source唔好推

仆街
好緊張

冷靜

屌 成班留完言 就冇睇留言 on9連登仔

推到班狗仆街

大家緊記密切留意毛EE記招
一完咗今晚就唱住歌仔製作文宣
聽日要貼到周街都係

毛ee fb冇講
不推文先

所以黑警取消記者會???

乜你認為正常人有本事睇得明白Ｄ偽進文咩？

呢個post連whatsapp圖呢啲簡單到喊嘅fakenews製作器都冇
都可以半個鐘推成20頁出來

咪撚推呀 炒撚曬車
未撚FC
連登變撚左藍絲Group
屌曬你地老母

核彈啊！！！！

未有source, 不推文

用不推文啦屌

缺一不可呀

屌 咁你仲幫手推?

不安

毛EE HO BALL

哇～

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

一陣原來只係宣佈,取得文件, 証實真係無人死, 大家放心

到時我真係唔知俾咩反應

樓主source呢 搵人fb dm 毛we fc啦

有冇記者手足fc

契媽好波

其中有十幾頁都係屌人無source

核彈?...咁,毛E會唔會被失蹤?

消防會唔會即刻燒毀左d文件

哇

我冇野講

未有Source 咪撚推啦屌
講善用不推文回覆

契媽好波！

好多 P 牌留言
留意返

屌！！！

核彈？

希望有多d 野睇到

係咪9月10日個記者會嚟?

毛ee~~~

Watergate of our time

未問到有WO

全世界mark 實4:30

加油契媽

Fact check?

啜毛姨姨

好緊張

有啲期待

光復香港

咪撚推呀 炒撚曬車
未撚FC

毛ee好波
醉璦毛ee

冇 source呀屌

有班on9仔冇睇留言繼續推 post

今日連登成個熱門都 fake news 做乜鳩呀

但我想問呢
會唔會有意義？
因為你新屋領發生乜事都無record
我覺得佢呢份doc可能都係避重就輕咁
好多重點都無寫…

時代革命

係咪真啊

推佢老母!

source???????

核彈火燒連環船
如果確認有人死
仲會連環爆埋非法處理屍體

Source 呢?
問左幾個泛民助理未聽到有

最緊要真相 唔好理核唔核彈

Source呢！？

fake news

毛we 靠你了

唔洗推咁勁住 毛ee fb都冇

毛ee fb冇講wor

有 員佐級出咗咁多信

有真相既話，全個政權仆得街

好爆

毛ee

終於等到

小心炒車呀！！！咪推啦！！

希望有做定兩手準備
D狗冇咩做唔出
多渠道流出

都未有 source 上面成班on9仔係度推post

pish!

721
831

核彈啊推啊

柒婆話攪獨立調查委員會咪又係搵啲閪人做！咪撚信啊！！！

似真死人

屌，等多一個鐘咪知堅定流囉

有料爆加黑警取消記者會 好可疑

p牌照推

真核彈？

冇source推乜撚

問緊契媽 大家保持兩米距離
如果fake news會叫連仔del post

睇睇留言好喎

屌行緊街㩒錯

真定假呀

咁就唔好用推文回覆啦

活動POST就冇人堆
未FC 0既POST就上晒熱門

大家一齊睇完做文宣

fake news 唔好推
各大tg channel都傳緊 全部冇source

咁你又邊度聽返黎可以出post

冇source 呀，咪撚推

下次有 source先好出真心

今日連登好撚多 fake news

PUSH

推 好心急

612 721 811 831

Rui

咁你係邊撚度COPY 出黎先得架

唔撚好再推 FAKE NEWS

推呀
好波毛ee

Holy shit

估計都係普通料

毛姨姨係每次政府想放核彈時又一齊放
識玩了

sor唔知

尋日個記者會黎

831
721

今日連登所有有 真既資訊 有意義 活動行動 post 比啲 fake news 霸曬熱門

真心要 fc

仲有一大班連登仔唔識用不推文

奧B係味 post 錯左尋日個記招?

無論點都好我地要真相

屌你老母
未fc就post出黎
連登真係就黎變藍絲group

我直接跳到第10頁嚟睇有冇source...

Mo E E

咁最初個source係邊？

ON撚鳩

係有料到先出呀飯民

無好令我地失望

now直播台話有

大爆彈

通常有力證據先開press con

Push!!!!

推
推
推

睇 下 留 言 thanks

屌你老母成班傻鳩source都冇係度鳩推
咁撚易帶風向不如你地返去飲奶啦
學乜撚野人抗爭

唯有下屬篤死上司自己紮

鳩up係咪無成本

生要見人

同意

核彈來了

30幾頁都未有source

柒婆既可信性比毛E既大?

仲要個個唔用不推文

連仔整完出黎冇人用

留名睇好戲

No source

In Mo EE , We trust

咪撚推

Now tv 直播台出左預告

now 個新聞台430 確實係有毛e記者會

真心入嚟推post

推爆消防

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

契媽希望無人死呀屌

啲狗肯定驚4點開開下俾人問

今日係假消息日

對家用呢個方法攪緊我地…

契媽 希望有好消息

我屌呢個真核彈

Protect mo E

快鬼啲完完咗1000佢

我無野講

道歉未？你樓上有source

Now都出左 應該係真

Sorry各位 下次check真啲先再post

就算民意失去了~

唔一定係警察流出
如文職流出...........

now 証明左430pm 真係有毛姨姨記招

成班友推夠未 source 呢？？？？

Now直播台都出埋

推推推

依家屌咁 唔知有冇記者會啊
樓主呢斷嘢都唔知邊度嚟
毛ee fb都冇講話有記者會
希望冇炒車啦

有了 可以繼續推!!!!!!!!!!!!!!

推到完場

已有

終於有 source

up 5毛洗版中

mo e e想比半個鐘條7婆up 唔啱聽 再爆 ?

Source 呢？

有source啦 推爆佢

毛ee加油！！

0

記住擠牙膏

你冇做錯
根本未fc之前就應該謹慎啲

係我唔岩 太心急

推爆

依加 fake news 四散

出資料post之前真係要搵定料

推推推！

推！
消防處冇救，至少消防員仲係好人

屌你老母消防仲唔仆街

連登契媽

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推!!!!!!!!!!!!

話說樓主喺邊度copy呢斷嘢出來

呢段野你邊到搵

推撚到黨鐵收檔

一齊推
岩岩都有屌樓主..對唔住

兩個陣間去BBQ啦

可能份報告係證實官方講嘅嘢
大家唔使期待住

留名

你都係出於好意姐

914 天水圍 親子遊

咪有囉

now有無source？佢fc左未

最後可能結果係同之前公布既一樣

推爆佢呀

Mo ee!!!!

一定要大獲野，小小野唔好出黎講呀！
推呀！

毛姨

幫你推下

唔通睇到連登呢個post就預告

你無錯

#990

如果now係睇連登出就好笑
利申 講笑

push！！

推
914 天水圍 親子遊

Wa 推！

琴日已經有手足篤爆左消防講大話

消防一定無可能數錯人

《蘋果》查詢特首辦沒有任何有關下午4時舉行記者會的消息, 吻合毛EE真是開記招爆大鑊！

推呢個

唔希望有死人

你冇錯其實 連登熱門真係成日有 fake news

香港人答應我, 我地唯有推翻現行政府, 重建新香港 達至真自治, 先可能平反8.31

推 還太子手足清白

毛姨姨勁

反送中運動持續，警方自8月6日起周一至周五均舉行記者會，向大眾交代行動細節。不過警方宣布，今日的例行記者會將會取消。

警察公共關係科向《立場新聞》證實，今日的例行記者會取消，但未有進一步解釋原因。

今年8月5日，行政長官林鄭月娥表示，由於事態急速發展，並且擴散到各行各業，警方將每日舉行記者會，另外政府部門亦會按需要舉行跨部門新聞發布會。今次是措施推行以來，警方首次突然取消記者會。

推!!!!

有source
推呀

開波啦推

你無做錯到

914 天水圍 親子遊

有好多佐證

好驚毛EE俾PoPo追殺緊

推呀!!!

posh

真相我要真相

保護毛ee

咁你又推

Push!!!!!

死左人

毛ee放核彈

要揾死士去保護毛ee, 防被滅口，唔係講笑

毛媽真係神隊友

Link:

Hong Kong Police launches 10 hotlines for ‘report of violence’ through Whatsapp today. The hotline only allows online conversations. It's criticized by citizens that the hotline is the replication of ‘to criticize and judge’ during Cultural Revolution which is another kind of white terror.

哭泣聲啜毛EE

核爆吧

你無做錯到

推呀!

自推

大家唔好咁大期望一定有核彈呀

最可疑係popo 今日cancel press con

希望係核彈

再推

我都覺得未必係核彈
可能只係d 普通料
死人呢d 野應該唔會寫落文件

Same 毛ee記得出定post保命

L

推到有真相

我估...
如果猜事發生唔駛開記者掛....

求下毛EE真核爆

契媽做到野

似啦

希望冇死人
但又係核彈
屌 好矛盾...

希望真係冇人出事

堅係開記者會啵

721
811
831

p仔推唔到

p牌好似係推唔到post

毛ee一開記者會 柒婆就會出黎講野

我幫你

推 留意核彈

Jump

如果係消防內部文件
即係有25 爆出內幕
一係 傷者 同公佈唔對數
一係 有死人
一係有傷者 唔知運左邊度

爆到消防講大話已經有效果

毛ee尋日先喺poly談笑風生，今日就放核彈
真係睇唔穿佢

配合埋今日個垃圾記者會取消就唔同講法

purh

無做錯，要fc

毛ee(啜)

cls, 真是被老美捉到把抦。 大家要贏到底, 先可以真正平反8.31

態度正確，肯道歉，肯撤回，正

推啊
啜爆毛姨姨

應該用黎逼黨鐵出CCTV

上次林卓廷開之前都話唔會係核彈
但知真核黎
我對契媽有信心！

戰友會唔會有一日可以沉冤得雪

黑警驚到今日記者會都唔開

喂 呢個真係要推

核爆了

本身如果4點有狗記招，
4點半毛EE，
記者由得班狗讀稿讀到5點，
跟住Q&A就可以睇撚住班狗黎砌!

可惜呀。

可能今朝先拎到

毛姨姨好勁

乜事

推到消防署仆街

同佢尋日記者會有出入已經死得

雖然唔知份文件講咩但推爆佢！！！

紙包唔住火
殺人填命

可能毛ee唸住POPO記者會中途爆佢大鑊

証明到有隱瞞已經足夠。

核彈 呢個字其實係自己加咋嘛

會唔會出現 popo開記者會之前衝入立法會，拉毛告暴動，再拎走份文件。

所以咪即刻cancel撚狗會
佢最驚呢樣野，記者會一路開緊唔知毛EE會講乜
一陣Q&A直接開佢波都無資料駁

推啊

毛ee都暴動
同佢死個過

推！P 牌仔都推！

gogogo

不如唔好爆住 等時機成熟再點燃

毛EE!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

應該希望冇人冇事定希望港共講大話好

推爆
我要真相

有link未？

佢咁做嘅話咪姐係同全世界講真係身有屎囉

爆大獲啦！推撚爆佢屌你老母

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

成立獨立調查委員會？原來林鄭係怕915又多人上街

同埋831一定有野！

唔好太期待~
放長雙眼睇

契媽唔好出賣我地呀
我仲想跟你學好英文

毛ee!!!

可以繼續推

冇證據就得

一陣一個屈尾十，毛姨話內部文件證實冇死人

不過咁炒車都係好結果

推！！

應該有晒backup, 可能交埋比美帝

毛EE加油！

612 721 811 831 903

好矛盾

寧願真相係咁

dllm
真係唔推唔係人

推爆黑社會殺人事件

我岩岩都諗緊呢樣野保護毛ee呀

how abt popo取消記者
但是《蘋果》查詢特首辦沒有任何有關下午4時舉行記者會的消息

契姨
有日大家會係煲底下
一人一啖啜毛姨

爆出大料搞班popo我就封毛ee係連登老母，再升一級

毛EE？信一半都唔掂

搵唔到來源

林攻毛嚇

點解我唔明

睇黎佢地真係驚左毛ＥＥ爆料

MOEE又放核

搵極都冇source
係咪尋日果單

立法會議員, 點都唔會亂拎唔確真既證據出黎

推呀, 希望係唧牙膏, 今日講少少, 聽日等D撚屌黑警同其他部門兜下先, 過兩日再唧多少少出黎冚佢地老味一大巴

有 淺紅now台有預告

每次4點都係激起民憤，早斬早着啦，少少PR都唔識仲學人攪心戰室

4點係俾藍絲打飛機用

開始升LV, 仲玩親民上連登

LM!

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改九點未有共識）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

moee

佢地以為2014果招可以2019重用

其實呢d文件都可以唔係事實全部 只有無剪接的831 cctv先可以告訴我地真相

Now有講話會搞 除非now一齊炒車

同狗取消記者會有無關？

希望毛姨姨會識得好好利用核彈

CCTV已經無用，而家技術要整一套CCTV唔難

唔該

利申 黨鐵含家鏟

Pushhhh

PUSH!!!!!

毛姨😱

Now係咪信左連登炸

913中秋各區和你拖
914塞機場+天水圍遊行
915英領集會+民陣遊行

希望真係大單野

毛EE

on9 人地收到邀請信咖啦

記住毛ＥＥ爆乜都唔好衝動！
今日係９１１，乜人都唔會出動架！

我無野講！！！！

如果有內幕
感謝爆料手足

擠牙膏

毛Ee

神祕文件

sor 禁錯

唔見毛e fb有講sor

毛姨姨

爆大鑊

真相只有一個！

佢地記者會之前話根據記錄 狗方並無作出非禮行為

P牌仔冇得推

呢個要推

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

開得記者會 仲要係內部文件 9成係證實消防講大話同有事發生左 不過唔睇好會直接話有人死

我會谷住條氣過埋今日,由淺入深, 先反HA台先, 唔怪之得上次有HA高層驚爆大鑊, 有大量POPO死傷

艾粒契媽

我估有同黑警溝通嗰啲時序
仲有派咗車去邊啲地方
車咗啲人去邊

有聲

link?

準備核爆

希望核爆

泛民每一次都收收埋埋等到關鍵時候先車招

焦Sourse⋯⋯

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

媽咪

契媽成日有爆料

會唔會結果係差佬阻住救援外咩事都無？

記錄會唔會咁寫
2019/08/31
23:00 PC99999非禮一名被捕人士

推咗先

唔使道歉
廿鳩幾頁都未有人揾到source但係推到熱門
好易俾人帶風向

而家有source先瘋狂推係正確態度

應該未必講有人死，分分鐘消防都唔知係咪真係有人死
但係好大機會證明消防救護尋日同早幾日全部都係大話

一定唔出，過埋今日先

咁都叫有證據證明警察係想拖延救護
只要有一點係證明D狗特登唔想比人去救人就已經值得

好想快D到4:30呀

想毛ee每晚講英文故事比我聽tumb我訓覺

契媽今次幾做到野，有線眼

HA班友仆街到極點

手動置頂，還我831太子站真相

推你老母

但有無話係有關381事?

仲有半個鐘

力推

爆佢大獲👍

推，快啲為死者討回公道。

pushh

消防還能信嗎

希望抄車
結果無死人

wowwww stay safe

唉 呢家咩心情都沒晒

Tui!!!

契媽我愛你

推爆毛姨姨

估唔到咁快
毛EE 前日先講有REPORT

教友

sor，按錯，公司垃圾機垃圾network

+1
舊年試過公司被爆格
入狗屋落一頁紙口供搞左6-7個鐘
佢地行政處理上只係90年代既垃圾中小企既水平

所以佢地唔出來了...

契媽 ～～～

推

血債血還

真核單

點知反而比記協同記者有位入，攞曬片同證據叫佢即場解釋，根本啲嘢全部證據確鑿已經唔係解唔解釋得好，而係根本解釋唔到

仲要衰到話銅鑼灣支警棍係打地下唔係打頭

仲要重疊時間，邊敢出

fact check 做得岩

Push push

希望手足無事 又幫助到場運動

勁呀 警犬嚇到要取消個記招

借個位推下先
大家點睇

推 準備收睇

我寧願炒車

唔好令我失望

毛ee, i love u

追究警畜

毛EE推

pish MO E E 好叻叻呀!!!

毛媽

毛ee 係真女神

推呀
香港人唔會枉死啊

毛姨姨!!!

全部都係汪汪汪
請翻譯都唔得啦

即變1987 套戲

你有冇見過狗識寫字？

915

全家被滅口

嘩！呢個正啊！推！

哭泣聲

毛ee好波

831831831

開得記者會應該都大鑊嘢

push新屋嶺

唔係唔推呀嘛

2019年下半年度特首候選人

915銅鑼灣 915銅鑼灣 915銅鑼灣
推緊915民陣大遊行嘅入嚟改推呢個post

少少行動分析 入嚟幫手一齊諗一齊討論
-死線調整 -不同情況的行動計劃

915民陣大遊行
［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

915英領
[行動post] 915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

唔怪得塔利班記者會取消左啦

雖然想真核彈，但覺得比連登仔吹一吹，最後會毫無殺傷力。

勿忘831

果然消防員係真英雄，當政府下令港鐵同黑警都唔透露更多資訊時，消防肯願意為市民提供更多援助

914 天水圍 親子遊

今鋪你地仲唔杏加橙

推。

914 天水圍 親子遊
915 民陣 大遊行

有料呀

突然間好驚
正常如果冇事冇幹邊有人會報串

警狗pk啦

2推推

好緊張呀Mo EE

3推推推

屌你老母仲話有白警
睇下消記，有人冒住幾大風險交份內部文件

上次林卓開果個好堅架，毛EE要緊接住

4推推推推推

好撚緊張 好想知真相 又好驚真係有手足死左

5推推推推

想幫毛ee舔閪

4點半見真章

期待核彈

快d 4點半

毛ee 請出招

推呀～～～～

連登老母毛e 好野！

please don’t let us down

push

黨鐵入面都係廢

推乾媽

毛ee 公開片後就會成立獨立調查 共產黨都好下台了
故事已經寫好左

點解今日先會取得

依家唔係寒戰...咁要首先睇呢份報告點樣得返黎，
借毛ee把口陳述無事發生定點

Pushpush

7分鐘後核爆

Posh

佢哋驚份稿同毛ee唔夾

咁毛e e再delay 一日啦，睇佢聽日仲開唔開

要係核彈呀

有冇搞錯冇個台做live

應該真核彈
班MONPOST狗好撚驚咁

求幫推

now331

now 有呀

好希望係炒車
無手足出事

冇live

突然好緊張

有就真正核災難了

清算popo!

come on, 炸我吧

612 721 85 811 831

好緊張 唔知咩事

真唔真呀

希望係831冇手足出事

推佢老母

炸9 個政權

same....

屌 推爆

蘋果同立場都無live??????

915 民陣遊行

加油

消防今次仆街啦

LINK?

F5 爛啦

now 有live

八鄉朱凱廸 Chu Hoi Dick

【王婆婆最新消息】

收到保安局最新消息，當局已找到王婆婆。她人在大陸，目前「安全」。由於警方成功聯絡到王婆婆的家人，詳情只會向其家人透露。

王婆婆家人看到此post，請與我們聯絡，我們會馬上提供協助。

如果淨係發現時間上同公布有出入，夠唔夠爆?

thanks

林鄭月娥表示，由於事態正在急速發展而且擴散到各行各業，警方由當日開始會每日舉行記者會
A 警方大過林鄭月娥
B 紅媒01 新聞誤導

點解仲未有live

人在大陸咪姐係唔安全囉

呢個都要推

呢個channel五毛多到仆街

你哋想食人血饅頭？

RTHK無料到，有冇通知傳媒架，定係毛EE撚緊狗

真係開LIVE！

咁大規模作弊，唔可能冇漏洞！大家比心機！加油

Boos就死得返 30%血
要出 超必 收佢皮

開始有live了

16:31 Now開左live啦

睇返其他泛民人士

跪求文字直播

立場有live

推!!!!!!!!!

pushhh

I am ready I am ready

live

毛EE單拖，連自己友都唔講。睇黎有料到。

1打100

GO～～～～～
契媽幾 準時～！！！

遲咗入
毛ee頭先話邊個會10月出翻嚟？

毛ee好準時
唔似得某D人

邵家X

核爆
消防狗光環一舖清袋

邵家臻

自己都話唔係核彈

唔好一次過，吱牙膏 better?

遲一分鐘都道歉，
其他狗官

頂, 睇完個INTRO感覺廢廢地

求文字直播

黑警 消防一家親

未必
呢份文件都有機會係黃底消防俾

小心字眼呀

冇左光環
但紅白車都一定照讓
唔會見消防歡呼拍手

LIVE!!!!

識玩

「安全」！推 要幫呀 一定係軟禁！

大家唔好咁大期望，有機會無咩特別核爆
只係fact

now 直播緊

睇個開頭覺得有D伏

紅白車一定照讓agger

立場又LAG 啦

應該都係講返D矛盾位

屌 推！

求文字版

而家要check到fact都好難

有D伏伏地既感覺

似係純屬整理時序

立場有LIVE

同求

唔見得光既野會落簿咩

似9UP

毛EE 未必會咁玩 但apple 做呢樣野就好叻

會流到出黎嘅資料應該冇乜殺傷力

有冇文字版, 返緊工睇唔到

1224 落站數傷者

睇cable

主要係時序問題

即係唔係1230啦？

1124

講咗幾多次要save低依條9合1link

721
811
831
新屋嶺

Never forgive Never Forget

毛姨做咩呢排火力全開

記者張紙 唔shown出來

唔知講咩

10-15個傷者

15個...

1124呀

1226 估計有10－15位傷者

pushhhhh

大家有炒車準備未?
好可能只係解釋消防早到，但被差佬趕走，同埋點人數出錯問題

23:42 有2個人落站數傷者
數量: 10~15

1124已經數傷者
點解消防話1130先到場？

對講機既對話內容
毛EE無話會真相大話
係疑點愈來愈多

唔係BO 屌
消防無撚講過呢D 料

當真有核彈？

冇動直播.............

now tv

Link?

所以之前傳過係6個死者 唔係3個

係有根據既

屌 earphones no battery
please update us by words!!

用緊啦一早
但係佢都係LAG

32台無直播

係咪核彈都推

1. 10-15個傷者 初步
2. 另外一個消防報3個
3. 消防話要求太子E出口走

黑 消一家親

見冇咗4點9up, 以為有特別事

返緊工睇唔到 推

消防

即係班狗唔比消防運傷者上地面？

無料 佢應該唔會開記招

要求文字直播pls

唔關核唔核彈事 依家係成個紀律部隊都配合緊警察講大話
將依樣嘢擺上國際就已經係核彈

社區主任講過係一手醫護，救護料

黑警都驚架啦

黑警隱瞞有傷者

我覺得係，消防應該被黑狗趕走

無傷者

屌你老母垃圾狗

No casualties at platform don’t let crew goes in

唔俾救護入

下

好心寒

wow

黑警講大話

救護後面話有9個, 即是15-9=6個

毛ee 續句續句解 好似變左 中學老師
教英文咁

黑警：現場一個傷者都無

黑警講大話話入面冇傷者
唔比救護入站救人

thanks ching

黑警

dont let crews to go in

00:15 狗話月台無傷者 唔洗救護入

如果可以
請出埋份文字記錄出黎
大家一齊睇

聽左呢幾分鐘
已經係咁屌
同琴日消防警賊救護講D野爭咁遠既？

消防署膠層我屌你老母啊

00：15 黑警叫消防救護唔好入站

哇哇哇

黑警死全家啊

10 —> 9

已核爆

死黑警

冇傷者得死者

黑警會唔會收到風怕講錯野先取消4:00

6個嚴重

00：15 警方對消防話月台無傷者，唔比消防救護入。

cls

都係講返班狗講大話

No Casualties on platform, don't let the crew go in.

黑狗話月台無傷者,唔好比救護入

屌你老母 好恐怖⋯⋯⋯⋯

屌一定死左人

死左人係咪等於冇傷者

希望金魚香港人唔好善忘...

證明到消防講大話已經係核彈

痴線的
同琴日警賊消防記者會講既野爭咁遠既？

黑警唔俾消防救護救人

改黎改去

有冇手足可以mark低契媽講既重點核彈料

聽到手都震埋

核爆

屌啦

黑警食撚屎死全家!!!!!!!!!!!!!

Ngo mo yeh gong

咁唔係有哂片，落左閘，咩人都唔被人?

少咗3個嚴重傷者

SEND 埋份野比美國!!!!!!!!!!!!!

做到野！！！
用力推！！！

因為死左人所以無傷者

死左個

好痴線呀

一開始miss左, 佢份野係咩黎?邊到黎?

好似無乜特別

10 —> 9 —> 7

哇屌你老母

核已爆

10 ---->7

Cls

原本6個嚴重 變到得返3個?!

直播嗰時已經知啦

咁多大話好似真係死左人

乜料呀???????

有3個嚴重唔見咗！？

有3個嚴重既死左？？？？

0001 9人傷
0015 10人傷 6嚴重
0020 9人傷
0102 打唔切

改黎改去BO 真係

即係真係死左人啦
一定係高層落ORDER

可能係拖得太耐 個手足傷重不治 即場死亡左 先係咁更改傷者數目

太子站冇死過人

我屌你老味估唔到會有喺香港追究屠城責任依一刻

另外三個嚴重唔見咗

屌你老母黑警

3個去左邊

真是死左3 個

Official record 掛

0102 7傷 3嚴重

3個死左就扣數

淨係呢樣已經係核彈

6嚴重>3嚴重

毛 ee 口述中

7人傷
3嚴重

變到得3個嚴重

似係死左三個

因為死左人囉.....

同REPORT 既字眼一模一樣
毛EE 份野係堅

死左所以就唔計嚴重了

早就大把人話成件事有疑點啦，仲洗咩毛姨你再補充呀

0001至0102
由6嚴重變3嚴重
另外3個自己好番???
dllm

真係6個

根據黑警

呢個都夠癲
仲要玩埋全部門記招
話比人聽幾撚黑暗

似係，一係即運走左

即係消防自己個紀錄都有問題

00:15 6個嚴重
01：03 變左三個

0001 9人傷
0015 10人傷 6嚴重
0020 9人傷
0102 10人傷 3嚴重

即係有3個死左？

黑警!!!!!!

好想死去既手足可以冤得雪

番緊工求summary

光環無哂
下次一見到班消防狗一定重屌

如果係嚴重嘅話冇可能移動 咁點解會點錯啊？？？

3個去左邊???

消防高層出黎講野啦
呢獲野無得你兜

真係死咗3個

屌，冇咗三個嚴重？冇可能信囉

6個嚴重 3個奇人只用不足一小時自動康復..

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
連儂牆呢條戰線不能倒！
「天水圍」率先完成重建連儂牆，加1分！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改九點未有共識）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

3個出事啦

MOLAMOLA

消防未必知, 有一段時間俾黑警趕走

三個

好似大陸啲新聞咁,死亡人數下跌

大陸事故feel

因為要時間作故仔

要搵個有公信力既人黎講

3個死咗

由立法會議員開press講 效果大好多

3個

救護 都要refer to police.

逼消防處高層同黑警割蓆

岩啊 軍政府咁撚樣

人地有FC

毛
E
E

10傷6重
最後變左
7傷3重

就算無事，黑警都照塔返去架啦
點會畀佢哋離開呀

係twitter到推啊

其實係咪真係曾經出過醫療車?

真係有3個RIP左

生要見人 死要見屍

由主席開記者會講出黎..同你幾千個連登仔係連登講..差幾百倍啦都

咪on9啦 佢渣曬成份內部文件出黎講

同班狗官係到自己左兜右兜點同

封站毀屍滅迹

痴撚線

好撚黑暗

黑警還命啊屌你老母

Where has live?

屌你老母消防狗

wa 屌

越挖越多疑點

立場

黑警叫人用黨鐵運人

屌高層算啦，唔好攪落手落腳做野救人班消防。

關前線消防咩事？

還我831真相

交返果3條人命出黎啊仆街

還我手足

如果消防再出嚟澄唔好再講咩數錯人
兩隻手數得晒嘅嘢都數錯 真係無人會信

信唔信政府班pk會開記者會話尋日講野唔清楚造成誤會！！！！DLLM

「你地消防今晚咩都無見過！」

你係連登講黎講去都係傳言
而家擺上枱先係衝上國際

屌...唔想聽呀...

批評太子運走不合理，因地面有晒急

警狗 睇你點拆呀
道德問題係咩人都要救架

所以恐怖份子今日特登唔開記者會?

點同啊 人地有文件backup啵

一次過證明哂之前所有朋友爆料post講嘅料都係真嘅

咁都有得屌我真係r哂頭 係人都知有疑點啦 唔洗時間查咩 依家人地搵到料都俾你屌

好撚恐怖

咩部門record?

請公開份文件
等所有人一齊公開睇清楚

咩爆料POST

消防?

核彈出黎了

去瑪嘉烈得1個解釋: 可以滅聲

係
知道越黎越到真相...

前線消防無違反職業操守喎，係膠層仆街

點解popo權力可以凌駕救護同消防? 要佢地批先可以救人?

根據消法係:: 嚴重傷者突然好返仲自己走埋，話唔去醫院喇

消防誤導傳媒

10變9，9變6，6變3，3變0。

原來香港人解鎖左<極速再生>技能。

Cls

睇記招呢D毫無懸念唔會揀立場..斷線王

講講下, 消防講野好有問題wor

FSD

多謝毛姐姐

10人6重傷->7人3重傷

原來777有記招咩?!有意義咩

真?
WTF

標題寫住消防

如果証明左呢單野係真 咁輪姦都

嚴重有冇機會去得返普通？有冇救護手足解答

消防可唔可以唔好同黑警一齊淪陷

屌，所謂報告咪又係黑警自己老作，再加埋俾班高官簽名圍威喂

其實如果係第二個把口出黎會舒服D, 毛孟靜把聲好難聽係咁走音

人造人

消防快手d割蓆啦

同出面班FC撚講

1. 未知職級既警員話月台無傷者，唔比救護入去
2. 10個傷者(6嚴重) 變 7個傷者(3嚴重)
3. 咁近有醫院都唔送，要送到茘枝角咁遠

Counting on u aunt mo

一單還一單，冷靜啲

愈黎愈接近真相..

之前個民主黨小花講6個死左，真係有可能了

應該消防指揮中心掛

高層不嬲仆街開

有文字數據，睇你班狗點拆

揀左cable

講英文會唔會好d？

就算係同級，佢地個POINT都高D架！同埋佢地有大老細撐腰呀！

屌

冇事

消防前線次次都係救火 仲會拖時間, 所以唔關消防前線事
要怪就怪膠層要幫黑警作故仔
再嬲都要對準返目標呀

咁普通返又如何
咁都係10個人

9月15號同我出哂黎

黑警打死人

係咪今日消防同狗攤牌先取消四點狗嗡

唔會消失埋架？

唔知點解由呢把好似就斷氣既聲講出黎又一舊舊咁唔想聽落去..等睇連仔組織成件事好過....

唔怪得當日美國有篇野有提到死人啦
美國個邊都一早知

有QE唔送要去荔枝角
好明顯係死左人
DLLMCH!!!

起碼都流出到呢份野

好少 嚴重通常都係有即時危害 邊有人會無啦啦好返 超能力咩

消防誤導人

我真喺唔想有人出事
但毛姨姨official document 真喺聽到心痛，喺有嘢發生咗

死人了死人了

香港真係變到好黑暗, 好恐怖

份內部文件即係消防有人逆權行動爆出黎

鏗鏘集!!!!!!!!!!!!!!!

根本林鄭要所有部門上晒同1條賊船
另類if we burn you burn with us

油麻地個三個唔係太子站個三個！！！

怕毛姨姨出事

因為而家香港係POPO揸FIT!

油ma地個3個不=太子唔見左個3個

POPO有槍 老老實實你衝入去救人佢會打鳩你都唔出奇

如果消防話份野係假咁點....

希望流出嗰個安全

屌諗諗下
消防講走左果3個,係咪就係廢老三人組

地鐵站內有人重傷呢點已經戇鳩

唔係好鐘意FC架咩??而家咪FC緊

唔係紀錄的問題，係消防已經有問題

係班fact check撚不願接受

有班人信左鑑鏘集

全港紀律部隊高層都要係地下共黨黨員先可以升

消防講果3個唔關太子事！！！

嚴重係指有生命危險，唔係話重傷咁簡單

有手足話當日有見過白色既醫療車出現
我都係睇post見到

所以黑警今日取消4:00記招

一定要知真相

由6個變3個

消防都睇唔過眼啦, 人又唔係我打既, 無理由同黑警攬炒

消防都要聽popo指揮
#policestate

分流區仲有一種分類 係黑色

PPRB係咪收到風毛姨姨有呢份野
所以今日唔開記者會。。。
6嚴重變3嚴重

咪又出黎話重複左呀
佢地啲衫好似呀又移動左個月台又大

而家無得賴
寫明太子站

三部

叫佢拎返份 "真" 既當既report 出黎

指引

如果消防仍想被香港人尊重
唔該出黎講真話

對準消防逼佢地割席返完真相

好彩落去嗰幾個救護幫辦開頭同手足報岩數

我要真相

撚知消防有心誤導你咩

三個去左邊

其實係⋯

我信係咁

10個傷者其中6個嚴重
之後變做7個傷者3個嚴重

姐係其中有3個嚴重既人⋯？

可唔可以係我諗多

封鎖左 睇唔到佢講咩戇鳩嘢

明明係一隊人，有事就話唔關事

核彈係0015 MTR Exit E，unknown rank黑警話月台冇傷者，仲有跟police senior superintendent送去lck

ha夠仆街
使唔使屌埋醫生？

油麻地三個完咗先到太子單嘢發生
所以完全兩單嘢嚟

好心痛...無論係男女..只要入過新屋嶺都必定受到不人道對待..好心痛

連埋被滅聲 幾十條人命呀
屌你老母黑警 填命

「你地消防今晚咩都睇唔到，知唔知阿！」

條蔥講暴動罪又比佢地推翻
林鄭叫佢地開記者會都罷工
佢地真係以為自己大撚晒

一定係啦
佢地而家都坐定定係度睇毛EE LIVE

即場死左

嗰3個已經⋯

佢係立法會議員 無咁易出事
一出事 香港會真暴動

只會愈嚟愈傷
識得自己好返既話駛鬼人救咩
更何況好大可能唔係黃而係紅

消防其實都算好支持呢次活動
當然其中一個原因係因為消防救護一向同警察好唔啱~好多牙齒印...

無錯

8.31沒死人 但是9.1凌晨死左人

好正常 消防職責係救人救火

唔好屌消防呀

廢老三人組算嚴重? 行得走得

醫管局都仆街, 咁係咪要屌埋醫護人員?

一撚定有靚女義士比人輪姦左...

冇消防爆出黎毛ee有得講?

太子開返站嗰日啲消毒劑勁大味，肯定切底清潔過，我唔落車都聞到

係，其實有些points之前蘋果都講過。
不過，毛姨姨再總結一次，對很多淺立場的人有影響力。

有線

市民係地鐵站畀警察打到重傷

荔枝角地鐵站過身？

其實真心香港有無啲真係好似雲海 翁靜晶個啲咁 肯花時間花心機去四周圍查 好似人地外國咁真係可以私下查到好多野出黎 好似雲海當年查徐步高案咁 查到被人提點佢唔好再查唔係會有事咁個隻地步

可能有前線頂唔順

我知啦8.31沒死人, 9.1凌晨死左人

呢句講左唔知幾多次
當初話開真槍都會真暴動

真係核彈 屌好似睇電影咁恐怖

聽毛姨講野好辛苦, 甩甩咳咳咁

咁多離奇自殺... 加加埋埋比黑警打死有幾多人

佢地自己有人覺得唔對路
流出俾毛e 啦

佢地做野都會call 返上台
例如入唔到 點解入唔到果D
所以一定有record

消防出嚟啊

仆街啦！幾時拆成個政府呀!

好恐怖喎

應該有高層睇唔過眼 爆出黎

有份報告唔同好多

聽到好想喊.

佢果日記者會都係強調 831

超關鍵：
救護同消防係各自都有數傷者
救護數到10，消防數到9個

無可能一齊錯！起碼唔見咗兩個！！！

咁有文件backup 有說服力好多

無內部人員爆出嚟，呢個核彈點爆
同狗唔一樣。咁耐以嚟狗無內部文件流出，就知道2個職業既道德水平係唔同

血腥味

屌 愈聽真係愈覺得係真

仲要831地鐵車箱入邊 個d根本係普通市民
係往中環列車黎架

係估唔到原來真係會係香港發生.

清晰睇到3個唔見咗！！！

返緊工睇唔到⋯⋯

一.班狗唔比救護正常救人
二.消防訊息混亂

915！

分流check list , 救護係咪因混亂/狗既指揮冇跟?

狗仔今日唔開記招擺明想諗定第二個大話黎拆招

大大個中聯辨係後面

點知開左三槍都未有暴動，繼續返工
所以如果你話輪姦同強姦係真嘅，香港人可以有咩行動？

開真槍搞唔到泛民
搞毛EE 泛民唔會唔出聲
美帝來了

從來都係咁黑暗 只係睇有無人會留意到當中發生咩事 依家只係終於有大班香港人留意到咁解

被消失

班死仆街

人數唔係重點 有機會要輕微嗰啲黑警唔俾送院咪少咗人
但如果真係嚴重變普通就核彈

講英文會好D我都覺

可能係岩士唐

唔撚係消防都淪陷呀

毛ee 加油!

政府最鍾意呢種語言偽術

綠水味

當初話拉人，都會全體起義，轉眼拉了過1000。

推到佢地交出黎呀

文字直播pls

一.班狗唔比救護正常救人
二.消防訊息混亂
三.有幾個嚴重重傷人士不知去向

到時應該一句點錯人數就過骨，咩都做唔到。。。

唔排除 暫時唔覺得消防已經變到黑警咁全隊都係垃圾

要求證據

份資料係當時既現場錄音 寫返出黎

毛ee講野有d窒下窒下咁
有時以為lag機

根本就係消防被迫幫狗講大話

太子站無死人，
無話係運送期間其他站無死人

唱願榮光 嗌口號

醫管局係紀律部隊？

一直都係真..屌佢老母個個站爛到咁都照開..太子封幾耐已經100%知有大事

都係強烈譴責架啦
香港人冇撚用

咁應該係消防有自己友爆呢d資料出黎 唔好怪佢地 係高層仆街

消防今次一定要出黎
澄清又好割蓆都好，恥與為伍呀

佢個樣好正直

有關失蹤人數...我覺得越聽越亂

徐步高被陷害

做狗未必想維護治安
但做消防救護一定想救人

毛EE呢下係地爆天星黎......

我唔相信香港人有咁好想像力可以諗到老強

不過推完一單先一單

問題係個總數無理由突然少左，個3個嚴重都可以俾佢兜話情況好轉

3個serious 唔見咗

impossible.

尋日消防出黎講.
佢地出現落到月台的時間
同LIVE有2個定3個出現時間不相同.
LIVE出現的, 係早過佢講.

要求咋 仲緣為有錄音

集體罷工出黎喊？

柚木巴打...

推爆佢，毛姨講既野都係真

利申救護

有一個對話節錄
9月1日00：15
黑警同消防講月台無傷者
唔需要入站救援

就算有都唔會畀佢哋自行離開

語音偽術，太子站沒死人。

太子站本身要封一日已經奇怪，其他站都第二日開返

人地中文無咁好..對於佢自己黎講英文會好D

單野好心寒

收皮啦 得個講字 又正係識係fb ig 出下post話好嬲

佢唔出黎講你都唔知有錄音啦

消防及救護資料證明三個重傷人士失蹤。

死者家人親戚朋友呢十日做乜鳩

唔好玩啦

休班驚？

你唔俾送都死啦

消防高層不嬲藍到發黑係前線正常

岩啊 軍政府咁啊

應該係有良心高/中層，將d incident log流出

條友又想分化埋消防 知唔知好多消防都係黄 得啲高職級同埋上電視啲高層先係藍

第一：太子站0015有警察通知救護無傷者 但消防數左有7
第二：由警方指揮消防救護工作
第三：要澄清油麻地三個傷者，唔關太子站事

呢個真, 消防辛苦好多, 救護直情係要救命

第一次認同

LM

感謝毛ee

中環燒到咁都第日即開返

9>10>9>7

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

可能己經被自殺曬...

邊個可以移動嚴重傷者?

消防及救護資料證明三個重傷人士失蹤。好大可能被送往荔枝角及運送途中離世。

毛ee 英文>>>中文

正常嚟講搞到咁一定係當機密文件處理，經手人一定嚴格控制，有啲為爆料手足擔心

可能架黑箱車係荔枝角地鐵站等緊，咪要送過去羅！？
唔係仲有咩理由？

雲海應該會做野...但佢做緊果時唔會講出黎囉.....

毛ee英文好過中文

黑警謀殺

依家應該要搵到
個三個嚴重傷者係邊度

佢地會係831黑警殺人嘅重要目擊證人

請善用不推文回應

聽毛E講，一開始班狗根本唔比FSD入太子站

基撚本

唔係紀律部隊就唔係一隊人?
咩logic

被軟禁恐嚇

其實3個嚴重都已經兜唔到, 嚴重冇人醫過點會好轉?

copy份帶出黎，實有log查到邊個放出黎

知都未必夠膽講 講真

可能係藍絲呢又可能根本冇人冇物

831真系可能死左3個

如果證明唔到
真系死左3個

嚴重嘅傷者仲可以移動？ 我只有見過popo咁樣做

推呀！

手捉生命緊要過被遣責

佢響壹週刊講話7月已經聽過有人死

消防及救護資料證明三個重傷人士失蹤。好大可能被送往荔枝角及運送途中離世。死者家屬成謎。

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

仲要係警方要求將傷者運去荔枝角站, 但太子已經有救護車, 擺明要爭取時間消減證據, 成件事鬼到咁

Wow push

好似逆權公民套戲咁

估唔到香港真係有今日
當年笑支那高鐵撞車埋撚左就算
今日出現係太子

可唔可以簡單咁講
11點40分左右，已經有救護同消防點左人，太子站有9個傷者
但過到半年鐘，黑狗封站，咩都都唔被人
當再被消防入去，已經得返6個係站?

而少左個3個人，根本同佢地之前講既油麻地打鬥事件無關?

警方指揮救護做野都有問題

x 2

消防會唔會知邊個流出份記錄好擔心

睇黎真係3個
好之前d 流言好接近

次次都真暴動 轉個頭咪龜係屋企大叫好嬲好嬲

消防及救護資料證明當日有三個重傷人士失蹤。好大可能被送往荔枝角及運送途中離世。

claim no casualties at platform and don't let crews to go in

CCTV!!

可以接觸到CALL台錄音既人，果晚當更唔係得好多人，應該都豁左出去

睇你班狗點拆

有消防勇士爆出黎

有份到場嘅消防救護睇怕都係

今朝先有巴打爆 而家消防有 d record 畀人 delete 左

擔心毛EE身體狀況
肯定忙到冇乜休息
講野都LAG曬機

其實有無可能由 "嚴重" 突然變成 "普通"?

Sad but true

第一次聽記者招待會聽到咁撚驚咁撚緊張

失救致死

單單移啲重傷者去荔枝角已經解釋唔到

應該有分高層同operation
operation應該有好多有良心嘅

可能收埋左呢 要佢地解多次話 先再爆出黎

無 都無入去醫過

但好奇問邊個通知??? CIA?

睇佢經歷就知
後生果時用主要係英文同法文

1. 點解警察00：15話無傷者
2.點解警察指揮消防去救援
同埋最近既醫院唔係碼嘉烈 點解要傷者坐地鐵去LCK
3.之前出黎兜係計少左油地站個三個傷者
但時間線顯示 呢三個係唔關事

死左

I LOVE HAIR EE

冇讀過Bio 急救入面嚴重係會有咩情況

姐係3個重傷既唔見左
數字match

不過可以去黑牌 or 畀人收埋左

岩呀
有近醫院唔去? 仲要唔上救護車

唔係撥你冷水
但兩次恐襲之後 香港人照樣搭黨鐵返工...

推 已做

再唔係就好高層

黨鐵交返cctv出黎先啦

警權過大好嚴重

RIP

我而家一路聽
一路個心好唔安樂

太子手足唔好放棄
保佑真相繼續出嚟

傷勢可以變普通，但總人數無理由同樣少3人

消防及救護資料證明三個重傷人士失蹤。警方阻止救援行動。好大可能被送往荔枝角及運送途中離世。

831冇死人, 因為死既時候已經過左12am 係901

佢好易兜，唔係佢好返，係個救護初部檢查時高估左傷勢，之後調整返

但佢初初話係10-15個人
會唔會唔止 10個有D死左既一早移走左唔比佢睇所以第2次數已經少左

你明唔明紀律部隊係咩黎？

識玩一定係咁玩，但香港政客係咪真係咁識玩？我有保留

咁前幾日不斷有人被自殺十有八九都係死者家屬
全家都死哂就無人爆真相

真
香港死完人都好
大家只會嬲完就算

我覺得最重點一句係有差佬話月台冇傷者唔俾消防落執

你以為係遙言???
其實係唔敢公開既知情人既爆料嚟
我都係估計

想問而家失蹤果三個係咪之前熱門po果三個

最撚恐怖係佢地點處理三條屍

開始有人吹風話毛ee份野係fake news，又有班中計撚
大家小心！

我唔係話佢3個係嚴重果3個手足
係講緊佢地係完全唔關事,油麻地出去果3個

咪係 一定有內部睇唔過眼

份文件係消防內部爆出黎？

制裁名單要加埋消防膠層

最近好多離奇自殺都係比較大年紀

會唔會係死者家屬/相關人士

最近廣華 之後明愛 最後先瑪嘉烈

點解英文會突然停得咁奇怪.,

因為現場唔可能比人見到有黑箱車, 深夜時間荔枝角無人

有冇店鋪門口既CCTV會影到有黑箱車經過或停低, 雖然唔係證據, 但起碼會係一個方向

消防及救護資料證明三個重傷人士失蹤。警方阻止救援。三人好大可能被送往荔枝角及運送途中離世。九月一日離世。

in 毛ee we trust

見今日佢單拖出黎 可能佢黨友都完全唔知情

一路聽 個人一路震
好恐怖

班畜牲會當你豬咁拖

愈黎愈多野指向831真係死左人

嗰3個究竟去咗邊。。
生要見人。。死要見屍呀。。

10個傷者入面6個嚴重

後來變左7個傷者3個嚴重

10-7=3
6-3=3

同有三個死左既傳聞完全吻合

三位手足

送中

之前記者會講有三個係油麻地
我心諗關油麻地咩事
不如計哂成個九龍

咪係 仲叫啲死者家屬出黎
撚有香港人保護咩
點出黎呀

毛EE岩岩去完旅行

黨鐵交翻個CCTV出嚟咪得囉！
唔止太子，相關嘅站都要全部交出嚟！

越睇越似
加埋cctv得cap圖

毛EE依步棋
明係要迫消防同黑警割
今日先要取消4:00

831 越黎越大機會死咗人

大狗：「當然情況好混亂，大家睇片都知。我地警方同消防溝通上可能大家有誤會左，先令到公眾產生誤解。事實上，一切都係溝通不足導致，831事件依然係冇死人，如果大家依然有懷疑，我鼓勵大家去投訴科投訴。」

毛we 話CCTV無用

CORRECT

呢幾日好多單自殺

毛e心水清 所謂嘅隊友信唔過

係
係咪可以宣佈死左3人了

CIA做野未

因為真係數到好亂，但明明係十個八個人，仲有3個明明比你睇完係嚴重，點解又唔見左?

當然佢可以話因為調位重複計算左，咁就引申另一個問題，就係傷者嚴重受傷，點解仲會比狗移位而救護消防唔知?

仲有就係有狗講大話個站入面無傷者，唔比樓上救護入站

仲有就係不論咩情況都無理由用列車運送傷者而唔係救護車，亦不論任何情況都唔到班狗指揮救護做野

依幾點都係針對班狗既行為，完全違反指引同人道

毛ee話交cctv都無用

Cctv都冇用
黨鐵職員企出嚟

最恐怖係果3個人嘅家人

而家就算拎出黎 見到個人訓係度
你都唔知佢暈左定死左

毛ee退左黨好耐

好傷心...
手足們....rip
希望你地每位下世都活得健康幸運快樂

會唔會係一早

10-15 個估計.
0-5個 已經死左移走左

之後先 10個傷者入面6個嚴重

後來變左7個傷者3個嚴重

10-7=3
6-3=3

但有傳有人俾班恐怖份子變成植物人
有記者都知.
但家人唔想爆出黎

黑警要埋屍易撚到爆啦...
是撚但放入軍營你成世都唔使旨意FC
未計"自殺案" 一句無可疑就完

佢d黨友真係收皮當幫忙

屋企人都殺埋

毛ee好似無黨友

CCTV 濛查查，毛we話有都無用

佢從政之前分別做過法文同英文記者。

cctv見得光嘅一早交左
搞咁耐都冇
未整好條片？

小總結：消防及救護資料證明三個重傷人士失蹤。警方阻止救援。三人好大可能被送往荔枝角及於運送途中離世。即三人於九月一日離世。

其實好可能當場已經打死咗
所以先用黨鐵送走+唔比救護落月台

立場有分析過 CCTV喺月台後半有一個非常大嘅黑

求下當日有份參與行動嘅良心救護同消防出黎解畫

唔可以放過有關人等

係時候用溪錢同白花填滿太子站？

法國黃背心都死咗11個

今時今日香港，狗共要消屍有幾難呢？？？

應該真係死咗3個。。唉。。

佢退左黨好耐

3位手足既家人會唔會俾人軟禁緊

高佬同關鍵一席

得10個傷 消防醫護係專業既 屌你估亂鳩咁數咩 仲要差咁遠

on9 有良心既一早出黎爆大鑊喇 當日喺現場嘅消防救護個良心去撚咗邊？

退左黨 但仲係好close 搞到我都唔記得左佢退左黨

9成9已經死左 點叫佢地出黎做目擊證人....

....合理推斷

同埋而家技術，整一條CCTV唔係難度

新屋嶺一定有打死人啦
屌佢老母 大脾骨都打得斷

都似係
果家人嘅親戚又會點呢
呢單野死嘅應該都幾十人

乾媽真心為我地做好多野，其他泛民我唔敢肯定

三位手足RIP....

P

真定假 佢宜家係獨立候選人？

一定冇用，咁多日做哂手腳
又或者個時已當場破壞

除時可能三名死者不是抗爭者
只是坐車路過既普通市民

最近多左幾多 "自殺" 案

太子站站員企出黎啦求下你地

點會呢 佢地如果只係重傷 點會 收埋佢
未死 一定會送埋過去
地點最大機會係太子
同埋點解要封站 咁耐 ?

小總結：消防及救護資料證明三個重傷人士失蹤丶下落不明，因為警方阻止救援，不許消防人員及救援人員進入。三人好大可能被送往荔枝角及於運送途中離世。即三人於九月一日離世。

真係唔可以all in 要佢交CCTV，佢硬係話打爛左我地都吹佢唔漲
要諗多啲其他入手點

有無人可以整理下唔見左果幾個手足

同最近自殺死既CASE 既名/姓會唔會有關係

起碼知道有11位死左

google下啦....

6個重傷4個普通
之後 3個重傷變咗普通，又有3個普通變咗行得走得，咁條數咪啱？

絕對係
一係比人捉咗
一係死亡威脅
一係殺埋。。

你幾條友訓咗幾耐?
佢無黨好耐啦
乜鬼黨友

香港真係好恐怖

有權好易處理姐

痴撚線 大脾骨都打斷?

死人仲點會畀copy 留低

屋企人咁耐都冇出聲

黃背心 死個d好似唔係比法警殺死架

佢哋d屋企人朋友唔出聲？ 被禁聲？

呢幾日咁多單被自殺

有3個係油麻地站唔關事

范國威

笑死 豁咗出黎之後俾人清算
有撚人幫佢咩
咪又係喺屋企好嬲好嬲
點敢出黎呀

同大陸有咩分別?

所以831太子無死人
因為九月一係荔枝角死

你講我知啦

碎咗屍都冇人知啦

九月頭到而家好多人死，仲要好離奇咁死

咁本身落左月台既消防去左邊？
應該目測到上左地鐵

家人= 累死受傷者

洞

屌 仆街 唔係831死 係91死

好大機會

可能係d新移民藍屍，收左錢當生少個

而家資訊咁發達先搵到少少線索

如果十幾二十年前真係死左都冇人知

被自殺都唔知幾多單啦

好大機會係D蓄狗沉唔住氣一野扭斷果三位手足條頸

rip

消防唔該講真話啦, 香港有黑警, 唔想有黑消

唔移動 點去按摩 ?

之前好似有post整合3名男士嘅相

之前講左 油痳地個3個係完全唔關事 睇時間線就知

係班狗官拎出黎混淆我地

咁真係幾勁，神仙再世

個心好痛

一係捉咗軟禁咁
一係受到死亡威脅
一係已經殺埋。 。

中共港共絕對做得出

可能唔係831死,而係過左12點, 91先死

仲記得當日現場有一個岩岩落更既護士...........

第一次無記者影住做野

分分鐘要脅緊佢地所有人全家

我寧願無死人

如果真係有人死我地連一個好好嘅喪禮都俾唔到佢地

疑似only, 未確認

最起碼將打爛前的畫面放出黎
比人知道係幾點爛

咪亂黎
份野出到黎都係高層咋

死埋都似
一係禁固

佢選完立法會，就退左黨
佢立場同公民黨差好遠
佢偏本土，同范國威近似

小總結：消防及救護資料證明三個重傷人士失蹤丶下落不明，因為警方阻止救援，不許消防人員及救援人員進入。三人好大可能被送往荔枝角及於運送途中離世。即三人於九月一日離世。

近兩星期大量人士以不同理由原因自殺

block曬班傻仔諗住分化佢啲"黨友"
好耐無黨啦
淨係得班P牌話佢有"黨友" 都知班P牌佢地咩料

毛ee: 不會篤爆料手足

佢應該預左了

點敢爆出黎呀
事實係香港人咪又係喺屋企好嬲好嬲
有幾多人真係挺身出黎救人呢

唔大大力爆出黎遲早比中共暗殺

睇戲都知一早軟禁左啦

應該冇分別
港共一直都係咁
只係大家一直唔覺

仆街啦班狗 唔止831 91 cctv都要交撚埋出黎呀屌

所以連佢嘅FB都無資料

唔會 報左上去 先過 荔枝角
即係話係 太子經已係決定只送七個過去

嚴重同普通個傷勢係爭好遠
點兜都兜唔到啦
有乜理由你幾分鐘即刻好返?

港交所：建議與倫敦證券交易所集團合併
11.09.2019 16:52
香港交易所(00388)發公告，已向倫敦證券交易所董事會提議，將香港交易所及倫敦證券交易所集團兩間公司合併。香港交易所董事會相信，建議合併是一項互利共贏的重大戰略機遇，可以打造一個領先的全球性金融基礎設施。

嘩 ~ 攬炒大計比人破緊

得壹個阿婆係閂窗嘅時候被催淚彈意外打死
其他人死於交通意外同心臟病發

佢行呢步
攬炒正式開始

係
咁佢又真係冇講大話喎
9月1先死

小總結：消防及救護資料證明三個重傷人士失蹤丶下落不明，因為警方阻止救援，不許消防人員及救援人員進入。三人好大可能被送往荔枝角及於運送途中離世。即三人極大機會於九月一日離世。

仲要著住制服，不過佢睇睇下唔見左人

有無賴人包呀

有冇埋個3個油麻地時序？

香港真係由上至下都已經腐爛
前線都無咩良心可言
或者驚被逼害
香港=中國 已經一國一制

唔make sense , 一個人咁多朋友同事

hope someone stand out!!!!!!!

咁本身係月台既救護同消防完全唔知？
封左地面就話唔知姐

死左三個？

冇法醫驗屍冇開死因庭冇出死亡證？

屍即火化？

唔撚係麻

3個嚴重傷勢被消失左

個人權監察組織好似係美帝野嚟
好似係

基本上個個政府部門坐到最頂果個都係藍到仆街啦，所以全部部門一擔擔唔係一件出奇既事。

好重要咁，另開post講plz

架車往中環架
佢地可能唔係手足 係真係普通市民撘車返屋企炸.........
點解連冇參與抗爭既普通市民都要殺啊...

之前黨鐵話有3個cctv壞左
會唔會咁岩係呢3個清楚影到事發經過
跟手走出黎話壞左

3個死者連埋佢既家人點都有人有返工/返學/有朋友? 大家留意下身邊有冇人消失左

失蹤都夠啦

同你講埋都唔google
你想點呢伸手伸到咁

TUI

支式手法
果d離奇死法

好想喊呀屌
點解呢個世界咁荒謬....

會唔會比人FAKE左一下 港鐵5線列車果日係停左

跟本運左去邊都唔會有人知

【23:50】港鐵表示，鑑於觀塘線及荃灣線有多個車站受破壞及滋擾，為安全起見，觀塘線、荃灣線、港島線、南港島線及將軍澳線列車服務暫停。

狗黨鐵路

同埋果啲離奇死亡好多係中老年人.......

3個cctv係咪真係壞左都無人知啦，佢地要賴都無法

小總結：消防及救護資料證明三個重傷人士失蹤丶下落不明，因為警方阻止救援，不許消防人員及救援人員進入。三人好大可能被送往荔枝角及於運送途中離世。即三人極大機會於九月一日離世。

八三一後大量自殺個案⋯⋯

分分鐘唔係香港人...

屌 仆街 好撚嬲
希望當時係站既人/消防救護出黎指証
3條人命呀

一人一舊袋番出去

而家 "自殺" 既都唔會比你影到條屍 唔覺架咩?
之前好多時 傳媒都會早到 去影到未遮住既屍體
但呢個月黎所有既 "自殺"
都 無 影 到 條 屍

如果可以冇啦啦起返身走得，咁冇人需要醫院

咁而家問POPO 9月1有無死人唔知會唔會有人出黎澄清呢

你估好似班保皇狗咩
try my breasts

直接交俾中聯辦搵大陸佬黎處理,根本冇人知佢地下落

潘曉穎既父母就係例子

屌好心寒

之前咁多跳樓
你話呢

唯有希望毛E咁有經驗
一早預咗定啲狗會有呢一著然後諗定對策

要睇cctv先可以解釋哂

嚴重變普通 普通變無傷 所以少咗三個 呢個機會率係幾多

小總結：消防及救護資料證明三個重傷人士失蹤丶下落不明，因為警方阻止救援，不許消防人員及救援人員進入。三人好大可能被送往荔枝角 或 其他地方 因為當時 五綫全封 及於運送途中離世。即三人極大機會於九月一日離世。

最大可能：
首先嚴重受傷係最少機會數錯，輕傷就比較上容易數錯。
所以可以assume 0015既6人嚴重係啱，而其餘輕傷唔洗太在意。
即係話最大可能係0102 已經有3個嚴重傷者失咗蹤。

如果真係死左三個，佢地當下最正常反應就係搬走佢地，唔比救護同消防見到。但月台無地方收埋，唯一就係收埋入車廂。（而太子站入面同站上面都有大量其他人，所以一定要去其他站。）

然係call 人去荔枝角（或者深水埗等等）站同月台清場，咁架車去到荔枝角（或者途徑ssp 時）差佬就可以自己運走死者。

仲有前幾日有大量老人自殺
佢地會唔會係果D受害者家人?

如果件事真係真
黨鐵 真係完全無人性
政府夠竟比左幾撚多錢先塞撚住佢把口

對 this is the main point

好多老人都被自殺，會唔會係屋企人

可能一直都有呢d事發生
只係大家唔覺

仲有邊個話要source

睇下銅鑼灣書店，個三個，比人禁聲禁到。無權無勢個點普通市民溶左都得。依家呢班警察乜人都有，有國安完全唔出奇。同黑警一齊聯手溶晒班人，依家已經係國安問題，唔係特區問題。

佢會有公佈到個姓/歲數.

應該會易D 估到會唔會有關

班狗囉，太子站傷頸果個，班狗都拖啦

8月31 冇人死 9 月1

聽得好撚辛苦，講野時中時英，仲要斷下斷下咁

錯喇 本身佢就係政府一部份

韓國學運當時警察打死人都要即火化
但人地老豆老母點會最後一面都唔見就俾你火化
家人一反彈就被失蹤/被自殺

生要見人！
死要見屍！！！

只可以講有三個人下落不明，毛ee冇證據可以講已經死左

而家好擔心當日太子站果個女人呀.
如果係真
其中一個死者係女黎架

油麻地 個3 個分別2313,2317,2334 已經送院或走左。
0015 救護主任仲報緊 10 傷者 (6紅2黃2綠）
0102 MCU先報7 傷者

但佢半句都無講過

一日出現十宗自殺，其中三宗係屍體自殺，都無人知....

有幾奇 隨時用高鐵運返支那燒左都冇人知

依排咁多人跳樓/浮屍
都唔知關唔關事

相應該俘用.要佢地個名.

最好要睇埋佢父母姓咩好可能被自殺左

毛ee d英文已經好好聽

毛ee先係香港人老母
淋病去死啦

直接係大陸搵人黎指揮處理,處理完就返大陸,冇人追查到

傷者人數一定係信救護

真係唔見左3個！

年齡都有機會係老作
痴撚線

但有冇人見到有黑車系荔枝角附近出現？

洗咩比錢佢 股東係政府 你唔合作你將來邊有大白象工程比你

小總結：消防及救護資料證明三個重傷人士失蹤丶下落不明，因為警方阻止救援，不許消防人員及救援人員進入。三人好大可能被送往荔枝角 或 其他地方 因為當時 五條地鐵綫全封 及 於運送途中離世。

即三人極大機會於九月一日地下鐵路離世。

到底係轉左黑牌定紅牌又捉去虐待迫供

想問全家滅口論果d巴打，其實警察無咩可能做到呢樣野，風險極高

黑警死全家

所以警察唔撚開pc 你地睇下班仆街啦
一定落地獄！

當日知道真相既消防救護好大可能俾狗威脅

現場做急救分流一定會比紅黃綠marking 啲傷者
所以無可能會重覆點算
就算係地震呢類極端情況無顏色牌用都會喺額頭同marker寫RYG同X去分先後次序

我唔信香港啲救護同消防會咁唔專業數錯人頭, 仲要係3個重傷

要睇番831，91 太子荔枝角cctv先可以解釋一切
黨鐵出得cap圖應該好多野見唔到光
好想炒車，但越黎越同真相接近

屌你老母 好大機會真係死人

8.31 之後正正有單放磚

新屋嶺凍過水

好大可能

人神共憤
要幫義士尋公道

有人電話響
毛EE閪咗一下面

掉落海 入軍營 高鐵走 咩都得啦唉
仲信會開死亡證？

唔跟程序做野呀，仲點會CALL黑車呀
你係班狗求奇搵架車載返差館，第日再被自殺啦

有冇手足開重點新post?
好想快d傳出去

有無睇到fb 直播途中入面有個黃背心話星期一係香港

yes,港共=黨鐵

條屍直接好似絕命毒師咁溶解左都得。

831跟住果幾日連登有幾個醫護爆料post

佢一開始都數到有10-15個啦
點睇都唔只7個
所以肯定有人係嚴重個分流入面唔見左

我諗呢樣係絕對無爭議

越黎越多證據警狗殺咗人

林榮基果幾個朋友係咪番唔到黎了

昇哥.

你呢D咪低莊囉，即晚燒又得，洗頭艇支那接手又得，入File"失蹤人士"，攞7年完！！！

契媽要小心安全

昇哥都喺到

屌佢 個晚太子站出邊已經做好晒急救分流凖備 點知全部人突然間上車跟駛往荔枝角方向

點會立即好返
最多降級
6紅2黃 變 3紅 5 黃

小總結：

消防及救護資料證明三個重傷人士失蹤丶下落不明，因為警方阻止救援，不許消防人員及救援人員進入。

三名重傷人士好大可能被送往荔枝角 或 其他地方，
因為當時 五條地鐵綫全封 及 於運送途中離世。

即三人極大機會於九月一日地下鐵路離世。

八三一後 大量自殺 個案⋯⋯

下落不明都夠死啦

消防處唔好再賴咩現場情況混亂, 黑警一早封晒站, 控制晒現場, 點可能仲有咩混亂, 得果十幾個傷者, 點樣可能點錯數又移咗位又盛? 尤其有嚴重傷者係唔可能自己換位.

自殺案果D公眾有無權認屍？

有得聽好聽啦
遲d聽普通話架啦

前排有個伯伯
警方話佢綑綁自己雙手
再綁多兩舊磚
再跳海自殺
死因冇可疑......

仲有令計劃個仔令谷車震單嘢
話車震另外兩個女死者家人
俾人警告絕對唔準向外透露任何風聲
否則身邊家人親人會慢慢逐一消失
屍體都唔會搵到

支共做依啲就拿手喇

點解要去荔枝角？
因為想去瑪嘉烈？瑪嘉烈有自己友？

情況混亂重複點算囉

老實 消防救護話數錯 重覆
點可以接受

可能係親戚朋友黎

沙中線夠唔夠

昇哥

黑警殺人

我講立場或政治光普

港版64
一定要知道真相

而最重要係，如果上面假設係真既，即係話而家要調查既對像唔係消防，而係0015數人既救護。

因為消防數到三個嚴重受傷時好有可能已經係被蒙蔽咗。

趙紫陽都咁，你諗下啦。

真暴動其實同出老解一樣 只係留係張床到

毅進畢業=中 英syllabus a 唔合格+無5課合格，呢批人以前除左乞食，行古惑，呃綜援，可以做到乜？可以比自己中英數三課都唔合格既人會有道德？

做到見習救護主任，姐系有多年經驗啦，無可能會睇錯傷勢，仲要系錯3個咁多

點會call黑車咁on9

我覺得係死咗嗰三個搬咗去月台尾，經列車送去荔枝角站，搏消防救護睇唔到。之後去到荔枝角站，等消防救護走晒，啲狗再喺車尾清走三條屍

早幾日太子爆料個阿姐
就知黑警滅聲幾撚有效率

知唔知有個地方叫沙嶺公墓？好近新屋嶺！

膠層梗係指d幫警犬cover成件事既消防啦
例如尋日出黎既果條 羅宋湯

荔枝角係咪去明愛?

以下純代入心態推理 勿當真

大家有冇諗過點解班狗要係入面打義士 ?
係因為出左去冇得打呀 上左地面有曬相片 點打 ?
咁會畀位人入 尤其呢排 傳媒係咁入佢地新屋嶺

咁點呀 ? 咪係太子盡力打囉
排住隊 出盡力打

咁咪出事囉

另外諗下之前 Live 左佢地d醜態上電視 仲要 TVB
上頭屌曬鬼 班人咪發癲囉

估下架咋 咪當真 我知真相就唔洗 日日係度同大家傾
純心理狀況推理

你呢D咪低莊囉，即晚燒又得，洗頭艇支那接手又得，入File"失蹤人士"，擺7年完！！！

點樣自己綁自己
根本就講緊大話

勿忘新屋嶺 831 721

5 demands, not one less

殺人填命

有無記者操守

如果係死者親戚朋友都幾慘
好地地比奶左野

毛ee要小心
好怕佢會係下一個被消失既人

仲入 FILE ? 什麼資料都被消失算啦下話! 689 銷毀文件係最有一手最專業的

個記招我愈聽愈心寒...
我自己係紀律部隊，我重相信再錯...做得更壞...都唔會搞出人命！

程序上已經係離曬譜！文字、記招全部都係擾亂傳媒同市民嘅眼睛！

我好希望可以有天理...香港重係唔係有公義！重有無方法可以治到呢班人！

對 邊有可能禁唒

不過日日有人失蹤係事實

小總結：

消防及救護資料證明三個重傷人士失蹤丶下落不明，因為警方阻止救援，不許消防人員及救援人員進入。

三人好大可能被送往荔枝角 或 其他地方 因為當時 五條地鐵綫全封 及 於運送途中離世。

即三人極大機會於九月一日地下鐵路離世。

佢點樣？

呢幾日咁多老人自殺.
其實個年齡係咪真的?
我見好多個年齡,
個數字對調番.
係年輕人的年紀.

根本就係唔想有人再落太子站

唔會咁大膽搞佢掛
開完記者就搞佢？
身有屎

呢單最可疑
有人反手綁住加石掟落海都話無可疑

我都想係班救護數錯

荔枝角cctv 公開埋

你覺得年齡佢地唔可以作咩?
你都唔會影到條屍 我話佢92 歲自然死亡都得啦

死者同佢啲家屬

又有大陸閪

錯啦，見習即係未做夠三年
平時係坐冷氣房，幾乎係車都唔駛去嘅文職
你叫佢指揮現場等於推佢去死

屌普通話

使咩咁煩, 直接埋咗落新屋嶺後山已經得

冇可能數錯 得十個左右

早幾日咁多單被自殺，應該係滅口

絕對係

明明有6個紅色嚴重cases
最後消防只報得3個紅色cases
剩下3個紅色未接受治療就失蹤

到底呢3個紅色係咪已經死亡?

屌撚柒班死黑警全家拎去堆填還命

毛EE: 你自己去問警方

大妓院

保護契媽

一般照而家睇 佢地只打前線 最前果班
咁當然有路人 忍唔住同佢地頂推幾句

老解 救護車啦，
再勁d
直送昂船洲 軍營再水路走

年紀大果d真係死者d家人 唉.....痴撚線政權

政府冇哂公信力。。。。

五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

全部都係係地鐵5線 停 附近

除左個中二男

D人真係太粗心大意, 基本尊重都唔識

係，親戚朋友
所以年紀咁大

黑犬：我把係亞洲數一數二專業犬隊......bababa！！！！

警方話佢地做咩都唔需要咩特別原因

一定要英文文宣放上twitter/reddit

毛EE受我一拜

應該同油麻地果3個無關，睇返毛EE份野，油麻地系2313左右有傷者，而消防去到2340系數到9個人

條片出左一陣就有人上黎話佢有精神病

我想問其實到目前為止有無傷者出黎澄清?
定係一路都仲係病房?
睇埋個LOG依家係令到件事仲恐怖左

認住呢個記者把聲,係大紀元(反共)架

其實人真係好易就打得死 一個唔小心打到一下重要部位 仲要之後冇人救
死有幾難？

個日班狗癡撚哂線啦 入車廂見人就打

無由頭睇到尾，有無人可以幫手summarize

仲要話佢係坐輪椅？

屋企人親戚

洗乜比錢，政府係黨鐵最大股東。

如果好似支那咁全天候搵國安軟禁又點睇?

被番大陸旅遊

天地有正氣

就算唔係被消失,都有可能係其他事
用其他原因拉左佢etc.

而家應該洗咗啦
唔係話淨係 keep 太子站紀錄三年咩？定係我記錯

天理百分百不存在，公義就要看我們爭不爭取了

sor原來係自己友 聽到普通話已經嬲嬲地

棍傷嗰個最令人心寒

覺得毛ee仲有貨係手

一定可能會搵到D線索

我唔信單單都做到咁好

黨鐵當日封5線一定係想用地鐵運走晒D屍體

d黑警咁撚大力
打得仲勁過撞車就知
咁耐都冇死人先奇

好似做咗法事
唔係咁易接觸到
但最底嗰層 話有個巴打唔肯走
另外兩位唔知

大灣旅遊

瑪嘉烈係公立醫院
明愛係天主教
廣華係醫管局（冇咁政府掛 我都唔識分）

其實咩年紀都有可能
地鐵站咩人都有 而個日啲狗係亂打

沙嶺公墓仲要全部都無名無姓

早幾日有個自焚...

可能有錄音

啲歲數其實真係似家庭

要攞晒831同91所有港鐵站既 cctv
隨時可能唔係荔枝角站係其他站搬走條屍

[RIP]3位過身手足

如果死者嘅親人係銀髮而且冇社交媒體既話，好大機會冇人知個啲人失蹤咗

暴動？
人唔笑popo都吠啦

屌咁而家唔止係要求公開太子地鐵站cctv
仲有荔枝角地鐵站，瑪嘉烈醫院，葵涌殮房都要公開cctv先得
無事不可對人言，政府咁大口氣話無死人就拎出來澄清
唔拎即係身有屎

話邊有咁易打死真係弱智
知唔知後腦、頸椎呢啲整親少少已經好大劑
如果係大大扑落去真係會死
呢啲係連警方自己個武力指引都寫係致命

可能已經被噤聲

痴線

立場總結左月台尾係盲點，而嗰度係有道門通去路軌，路軌黑麻麻

話明黑警, 唔好期待佢地有常識

歲數都可以作假

屌你老母 還我手足
生要見人 死要見屍

昂船洲

唔係話叫消防公開咩

仆街大鑊 睇立場cm有疑似救護話點完個人會掛牌仔去避免重復數錯

聽完成個記者會
我覺得契媽只係好直接咁present 咗份doc出嚟
但咩重點都無
唔知係咪因為佢係新聞出身, 有料爆都唔想有立場咁講出嚟

咁都會有救護KEEP住處理嚴重既傷者呱?

聽得雲海多都知個政府幾多陰暗面

好撚驚

問支共派個收回土地條例

新屋嶺既全部係武警
或者警察唔會做但大陸警察係會做呢d事
而且做到熟哂手勢

所以我信打死人了
打到d頭 頸應該真係死，或者植物人索性殺埋

係, 你睇番大型交通意外果 d 都係

你咁搞，新屋嶺大規模強姦輪姦酷刑一切傳聞都變得合理

重傷失救死撚硬

係冷冰冰得號碼，但沙嶺同新屋嶺真係好近.......

屌佢老母

0015 警告話無傷者 叫救護唔洗入

點解警察指揮左救護 送傷者去邊 同埋瑪嘉烈唔係最近

之前話油麻地三個計少左 但係時間線顯示係無可能

臨走前要撚下民賤聯先

所以政府強調831無死人，因為係901死

直線抽擊

毛ee要保護消息來源

6個同3個嚴重受傷係double 數量。有冇可能數錯得咁離譜？

所以其實而家大家有一個盲點，其實而家最重要係搵0015 數到6個嚴重受傷既救護出嚟作證。

消防數到3個嚴重受傷時有機會根本就唔知咩事，係真係被蒙蔽。（不過事後有無幫手講大話就作別論）

你就算有證據係手 都會話沒啦

再者今日沒 唔等於聽日沒 只要有高層爆出黎咁就

你依3個月瞓撚咗？

應該係要保留個日觀塘線同荃灣線既紀錄

一定會有牌掛係身架

仲講暴動
揾個真係傷得重少少既黑警都冇啦

屌 你班畜龍 殺人兇手

可能已經係明顯死亡 (黑色)，狗指示消防救護唔畀報上台，所以隱藏唔報

有個post 入面救護巴打講過嚴重極少可能會變輕微

提提大家 成日見有人叫fc 有人屌人fc撚 個人意見 有疑點就要揸住講 但唔應該當係事實咁講 你拎住呢堆證據 強調呢啲疑點 加句反問 留個空間俾人去諗 其實會比較好

個問題係點解成個救援會有警方既投入而影響救援行動 .

呢個位好笑

好GG 開始賽後討論

我信哂了
好多野都係fc唔到，講個信字
我真係信黑警會咁做

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

可以係黑警誤導

應該有

佢直接埋左去無number 都得啦
洗乜仲要整個Number

其實佢一開頭九個之後十個再變返九個 其實數錯一兩個唔出奇 但奇就奇在三個嚴重消失左

係呀頭先都有提到
數錯好難信
唔係幾百個人喎
只係單位數至十幾個係唔可能，亦都唔應該數錯

915大遊行

打哂冷震

打晒冷震契媽ho ball

傷者流血流到水喉

mo ee

我信武警一定做得出 係支那都係咁做

唔會整number啦

張圖係唔係少左D野
我記得有單好似係住唐樓,綁手,頭套膠袋但死因無可疑

等佢地唔認或講大活再爆佢老母

7人傷
死左果d唔係傷了，係死了

最期待係2 段對話有出入
證明消防連錄音都造假

就咁攤係度就話姐
你老味比班狗舞黎舞去 傷勢只會變重

咁多離奇自殺案 如果係你你夠唔夠膽出聲？
早幾日個呀姐話朋友個仔女死左 家屬想拎返條屍點知被軟禁
應該都兇多吉少

呢樣真，考到消防既，必定每一個都有能力考差佬，考到海關、入境既學歷一定夠考差佬有突，體能都9成過關，相反係考到懲教同當差既學歷同體能9成過唔到消防、海關、入境

其實佢地而家開始搞公關SHOW
應該每次佢地落區我地都去光復香港同佢開個論壇
睇下對家做過咩野實績

果日係5線停晒嫁.

所以運去邊無人知

【23:50】港鐵表示，鑑於觀塘線及荃灣線有多個車站受破壞及滋擾，為安全起見，觀塘線、荃灣線、港島線、南港島線及將軍澳線列車服務暫停。

要黨鐵講返壞cctv位置，睇下有冇影到係咪有破壞到

願榮光歸香港

都唔會一個鐘內就由嚴重變輕微

乜鬼來?

好似講緊四點鐘個狗狗記招做乜唔開
毛EE話 警察咁大聲講警察做野唔洗問點解
叫記者去問 可能真係冇原因

武警 黑警都做得出

嚴重應該要即刻送院
拖成兩個鐘先送仲話冇延誤救治係得狗先講得出

一定會有人MON 住.....

文宣組又要準備做野

姐係狗鐵車長知情？

如無意外 毛ee應該會留一手
消防再講大話就會爆埋出來

消防話 一入去 經已有人要做 心肺復騷

死左人真係唔奇，班死仆街獲獲都阻救援
嚴重受傷仲要比佢拖延救援真係唔死就奇。
睇Live 已經睇到無數次黑警點阻止救援

831 係唔係有個伯伯都係坐輪椅扑穿咗頭……我記得LIVE 有見過

佢地冇親友喺美國咩
只要一個有就得架啦

越來越似64，越揭越多黑幕

真係心理關口 , 如果衝得過, 曝光係鏡頭前面可能係好事

Miss左 求文字直播

唔係我嘅意思係兩個Green黑警有可能唔俾送去醫院
所以最尾個送院人數唔一樣
但三個red變yellow就好奇怪

消防仲可以趁話被呃割班狗 快d出黎啦

長沙灣廣場有個荔枝角A出口, 長沙灣廣場落左閘之後, 係外面咪望唔到裡面, 再係九巴站裡面用將傷者運上車..............

立場sum up 緊份timeline

先唔講其他 你剩係6個嚴重變得番3個已經講唔通啦 無啦啦行神跡又嚴重變輕傷仲可以周圍走咩

如果唔知點會開車去荔枝角

即刻火化 就梗架啦 留條屍 對自己咁不利 ?

好耐之前（612之後）消防救護做埋警察果份

係

係咪仲有單係綁手,綁住個膠籃有幾舊磚
但POPO話冇可疑
點信呀大佬

我覺得未必知
人地叫佢點做就點做
鬼知暈左定死左

Push 831 831 831

最恐怖係恐怖份子指揮消防同救護

係咪攞住張紙話自己睇醫生嗰個？
好亂呀好驚呀

好似大罷工嗰日消防救護幫手捉人，唔記得點解

個單old news黎 不過都好可疑

真啊 講真佢地無理由啲指引咁on9咁易數錯 唔通真係就咁手指指咁數咩
話數錯一定係講大話 如果再大型啲嘅災難 數十個人都可以數錯？唔係on9啊？

我覺得係因為班狗收到毛ee會開記招

係唔清楚有咩牌係手既時候 決定放棄

立場未完

睇緊昇哥recap

Sign this petition please!

Hong Kong police is terrorist.
Hong Kong police murders innocent citizens.

1火化2掉落海.

海水可以加速屍體腐化.

所以就算之後搵到既都可以當唔係8.31

根撚本打撚死咗人
一撚定有輪姦
屌你老母殺返幾隻狗都唔夠報仇

不如話比狗拎住支槍指住，要講大話啦，最後割既機會了

1645 #831消防文件記招

00時01分
現場救護員表示有9名傷者。

00時15分
在太子站E出口，有未知職階的警員月台向救護員表示太子站並，更禁止救護人員進入站內。其時站內救護員指有10名傷者，當中6人情況嚴重。

00時20分
消防文件指傷者由10個改為9個，並要求警方讓救護員進入月台範圍治理傷者。

01時02分
根據文件，傷者數量由9個改為7個，當中3個情況嚴重。

01時07分
警方要求救護員在荔枝角準備3部救護車。

#now

清楚啲

係昇哥咩?
唔係急口令哥哥黎架咩

又或者有大量無FC既料, 佢重等緊FC
而家放少少出黎睇下你點

另一方面, 警狗個面都知有D位擋唔住, 就睇下毛E放幾多料出黎再拆

唔係 有個坐輪椅包哂頭爆哂血

係 831晚 零晨就有消息話 有車由太子去 九龍灣

應該仲有喺手，唔想咁快比對面作到故/爆到whistleblower身份

如果真係死咗人
咁打死人既極大可能係解放軍/公安假扮既黑警

啱 所以個女仔好慘

本身打頭已犯警察通例

屌 唔撚係呀嘛

推撚爆佢
點會有幾個紅色類傷者喎唔見人

黑警還命 你班仆街收市民錢做呢d閪野 如果仲有良心好出黎自首 唔係返都唔洗返轉頭

唔一定
班藍到仆街嘅狗

剩係睇code blue呢d流流地既醫療劇都知數完會mark會掛牌仔

黨鐵可嘗唔係？

一係無
一係大量

係，我諗我同你係指同一個

輪姦一定有啦

昇哥把沙聲我唔會認錯

真好值得懷疑有関831事件，PPRB 取消記者會，建制又開記者會分散注意力，毛毛又公開一份內部文件.......
要港鐵完全公開片段！

唔怪得POPO今日唔敢開記者會

唔係真係咁恐怖呀..

軍營

好想知. 太子站果個女人仲安全嗎??

TVB套劇都有掛,所以點會數錯

新屋嶺之夜

我都想講
有咩理由會數得錯 又唔係多人

搵唔搵到個SOURCE?

咁有可能所有死左既人先運左去九龍灣先

有冇圖

當時咁混亂，數錯數都唔出奇

你要同時串通港鐵，消防，警察，醫管局，而且將失蹤者家屬朋友完全消聲，根本無可能

公佈CCTV!!!!!!!!!!!!!!!!!
呢啲咁嘅時刻講咩撚嘢私隱條例！

如果條片入邊嘅人有反對就自己行出來講！！！

屌！！！！

背面個個？有印象但好似係𡃁仔？
因為唔記得係乘客/FA話有人被打到要坐係輪椅上休息，好似唔係本身坐輪椅？

唔sure 希望有人搵到張相再望真啲

消防的內部通話記錄有冇可能被修改？

點解消防都會咁

根據毛EE拎到的對話謄本:
23:13 A傷者送往廣華醫院
23:17 B傷者送往廣華醫院
23:34 C傷者情緒不穩離開現場
(以上ABC傷者是黑警解釋點解831會少左三位傷者)
但係…
23:42 太子站黑警恐襲, 所以以上ABC三位傷者不應納入831事件中傷者數量的計算)

推啊
你老母

而家搵救護真係緊要過質詢消防

好恐怖

因為心有屎
太多大話

係呀係呀
Hker shall never kill hker

901朝早

而家又要諗點拆啦
又要搵呀乃強

得車長係知情 可能都死撚埋

果個唔係後生仔黎咩?

最大核彈： 721 831

成班警隊變左陳同佳...

仲可以用幾多個大話黎kum大話？

笑死

邊有可能數錯 得十個人 仲要清哂場
你話搞錯左情況 由嚴重變普通都接受到 但有三個突然無事行得走得？

大家要保護毛姨，毛姨單拖出嚟爆大鑊其實好危險

屌你老母閪風向撚

呢鋪核彈警方唔公佈曬d 傷者資料都收得皮

上次果個呀姐點？

佢話佢朋友被軟禁果個

佢係咪已經被失蹤？

你好阿sir, good afternoon sir, good bye sir

好明顯, 本身真係有10個傷者, 6個嚴重, 之後1個死左, 所以消防由10個改9個同埋叫黑警俾救護員入去, 過多半個鐘又由2個死左, 所以得返7個傷者, 3個嚴重, 最後封站就唔知佢地點處理啦

diu，極有可能
又係d語言偽術
咩送院之後無人死亡

毛ee答到好正 警察自己都話做野係唔洗有原因 你咪去問番佢地

黑警打死人, 都仲可以屈手足令佢有生命危險
但武警打死人的話, 分分鐘ww3

一日睇唔到完整CCTV
我都會信831真係死咗人
呢班仆街

0001 到 0020 呢段時間都係報緊9-10人。當你數錯一個人可以接受。 同時即係代表救護有不斷update 個數。0020 到0100 中間完全冇update 跟住就少左兩個。 發生乜野事會少左兩個？

其實要打死一個人真係好容易
成年有操開既男人全力用棍打落頸椎 頭 後腦
都可以死
仲要四五個男人 唔係打一棍
係狂打
仲要無即時既適當治療
你話呢?

諗係有個尼姑響太子站話真係死咗人

黨鐵內部點沒有人出聲

一句：三個重傷人士下落不明

知道真相既救護同消防
可唔可以搵美領庇護 揭曉真相
好大可能全家都俾狗威脅

最緊要當事人已經死左 爆料嘅可能是popo

先姦後殺
未死既都痴咗線

車廂內有CCTV！

其實點計都冇可能會計埋油麻地
唔關事既地方都計不如計哂全九龍

唔洗理佢la，黑警黎

叫佢揾細佬度下橋先

未必有車長.

港鐵可以攸自己駕洗

佢老公英國人 （好似係）

不容置疑既事實：三個重傷人士下落不明

江蛇話無人死wo

今日毛姨呢份流出代表紅字已經失敗左
至於綠字就要睇下之後了

你講邊四個話？？

海軍基地...北角碼頭...no...

仲有可能唔係太子站斷氣
係上左架車之後先斷氣

車長一定唔知

正如毛ee話
醫生朋友講就算睇cctv
都判斷唔到入面嘅傷者係
死亡定昏迷

荔枝角cctv係咪無咗喇?

有冇人知果位呀姐消息

件事是9.3號先開始多人關注。國家backup

我100%信硬
班仆街 今次如果真係勇就唔好手軟

popo識操作狗鐵？

每個傷者都要寫低傷勢
唔係數完次寫

咪on9啦
太子地鐵個幾個後生喊哂個幾個點撚樣前線?

屌你老母咁你開個記者會話肯定死左3個啦

831 901

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

心中仲係洗緊呢段歌呀！

本身話數錯加錯估傷勢都講得通
但依家欲蓋彌彰將三個廢老話係消失咗個三個嚴重傷者真係好可疑

好啊
cctv呢？屌你老母
我地都唔想鳩估

應該仲有，但有無人透過法律途徑去要求佢交出，唔只831, 仲要91

唔可以比香港人死得不明不白

公開消防錄音

同埋本身荔枝角站附近深夜鬼影都冇隻

冇左三個紅色傷者嘅原因？死左咪唔係傷者
屌你港共話冇人死就快啲叫港鐵公佈CCTV，學你地班狗話：
冇做過驚乜

有冇懶人包
做緊野睇唔到live

佢之前twitter已經講左比人跟緊

毛e應該知份野真先爆

昂船洲掉落海....

之後係天星碼頭搵返條屍?

班女咁撚正真係好難忍到唔老強佢地

係，黎自第四任港督家族

真係一個親友都唔見哂？
出黎幫義士申冤

Based on 毛ee三大疑點有d整合 大家幫忙補充。

1. 點解警察00：15話無傷者
2.點解警察指揮消防去救援
同埋最近既醫院唔係瑪嘉烈 點解要傷者坐地鐵去LCK
3.之前出黎兜係計少左油地站個三個傷者
但時間線顯示 呢三個係唔關事。

睇番份文字記錄
原本係報六個嚴重受傷（消防無講）咁一共應該十個傷者。
但後尾消防喺記者會解釋得七個，其中三個嚴重受傷。而多左個三個係油麻地嘅傷者，係另一單。並話去左廣華 無要求醫治出左院。

而毛ee爆料份記錄寫明係 六個嚴重受傷。而油麻地個三個人係當晚23:1x記錄！同埋落得簿姐係已經完左先記錄，姐係再早少少發生嘅。我當佢23:00發生。但831太子站邊有咁早？！

再細睇，10變9個下都當可能計錯 隔五分鐘。但變七個下已經隔左42分鐘。中間做左d乜...
我唔當佢三個，咁呢兩個原本嚴重受傷嘅去左邊？

有沒有補充？

已經係烈士了

其實仲需要車箱入面既cctv

佢喺極資深記者
唔會隨便up
信用應該同佢生命一樣重要

1個數錯算，全部都數錯？

我最在意係差佬同消防講月台冇傷者，唔俾消防落月台哩點

最驚係當日救護員都被自殺

狗鐵有自動駕洗.

係CONTROL ROOM 控制

好大機會係失救死 然後班消防仲要幫狗隱瞞事實

係！所以一早消防就到咗 有可能係處理條屍個個
記唔記得831目擊者個記者會都有話比人打到嘔泡個個最後比消防的走咗

毛ee見字 backup定賣比美帝先

三位RED重傷傷者消失

唯一解釋 三個嚴重變普通 三個輕微變無傷 但呢個機會率

好撚心寒

有冇人可以整番個詳細大整合 而家好似愈睇愈亂

邊個負責送啲傷者由太子去荔枝角?

淨係得啲黑警
消防都冇幫手

中間發生乜嘢事咪冇人知

黑警填命呀

青公當日混唔混亂,當日一樣無計錯人

姨姨係咪要小心自己人生安全

一句：三個red重傷人士下落不明 消失左

仲想洗白？
事實證明所有政府部門全部夾埋
就係因為消唔哂聲所以先有野爆到出黎
但大部份都已經消左聲甚至消失埋

呢套啲對白真係中到仆街

天安門2.0

CCTV點都有用, 最少可以證明傷者人數

屌你老母，你老母係雞係公廁，你老母咁正好難忍到唔老強你老母呀

一早講咗蓋世太保

毛ee 呼籲當日在場嘅人
出嚟講人話
尤其係個PAO 見習救護主任

青衣果個control room?

有定無
靜候結果
我唔希望係有人死

其實同之前大家既推測一樣 只不過今次有文件證實

我地有三個手足下落不明

你以為數人數係真係淨數咩，正常都幫你睇下情況危唔危先，做d急救處理除非你有幾個重傷仲要傷得一樣，先有機會數錯吓嘛，而且仲要得三個都數錯都幾....

同埋要封晒當日＋91全部黨鐡嘅CCTV，你唔知佢哋暗中運人去邊處理，唔俾佢delete

調轉睇, 長沙灣深水埗站就勁多居民

而家都唔可以肯定3個人係死左, 但要調去荔枝角證明佢地係想做d, 唔見得光既野

如果去左 老解軍營醫院呢 ?

公開cctv啦屌你黨鐵

其實而家證據咁充分 已經好嚴重指控
黨鐵唔交cctv等於默認

全部under AA.

市區線要人控制架..

不過正常個控制方法係
1. 閂門
2. 按Start 制
3. 部車自己自動去下個站, 再自動開門

所以如果有人教popo 揸車其實真係唔洗車長

上面有人講左 消防一入站就有傷者要做 CPR

數人果兩個救護主任同消防分局局長喱家極危險
會唔會俾人滅口

混你老母
十二點果陣都已經封哂站撚有人?
仲要傷者兩隻手加埋腳趾都數得哂
你點會數錯呀? 你弱智架?

關於「好多自殺」既fact check：
2017年全港916宗自殺，2016年全港954宗自殺，即係平均黎計一個月大約70-80宗自殺，每日都有2-3人自殺死。

依家9月11號，9月以黎有20-30人自殺其實係「正常」，另外，我諗如果警方要毀屍滅跡唔需要做假自殺案咁麻煩，直接燒左佢，再搵親友滅聲。

所以一直強調831冇死人係真
因為全都係過晒12點9月1日

當年未有咁多道德枷鎖果陣做左好多呢D社會心理學實驗

荔枝角a出口工廠區凌晨人影都沒隻

其實e家死左果3個到底係市民定水足都未知⋯⋯

英國車車箱冇CCTV

戇鳩
睇咁多個月直播就知有班香港做黑警好撚鐘意打人架啦
你唔見佢地成撚日開口屌記者屌街坊
唔撚好將全部責任射哂落去公安/武警
有人死=全部都係殺人疑犯

我上星期一路睇 831 一路改變 本來 50/50
上星期 100 信

可能真係打死左平民.....
個日畜狗發哂癲咁

因為係9.1死
同埋係送院途中死

荔枝角近明愛

就係個記招重點?

呢點我都覺得好奇怪
親友同學同事一個都冇

重點係的確唔見左3個乘客！之前嘅傳聞都唔係假！所有政府部門都無血性！

阻礙救援

仲有黑警同消防講月台無傷者
唔比消防入內

收咗掩口費

睇返地圖，無端端揀荔枝角眞係好怪

首先如果計醫院，最快係直頭去廣華
就算要去瑪嘉烈，都應該去美乎而唔係荔枝角

然後睇返太子到美乎，有太子、深水埗、長沙環、荔枝角、美乎
除咗荔枝角之外，其他站嘅出口都係對住民居，會有好多人見到
唯獨是荔枝角，出口長沙環道全部都係工商廈，條路夜晚亦都唔會有人行，俾人影到相同片嘅機會低好多

最後係荔枝角隔離就係昂船洲軍營

如果陰謀論，831同901淩晨成個荔枝角站同埋出口長沙環廣場巴士站嘅cctv似乎更加重要

有沒個日嘅地上救護幫手告密，一定要拎到消防主任個名

陳同佳害死條MK好 既老豆老母 之後咪無出聲
雖然死人指控好嚴重
但係大部分市民有懷疑
加上警察行為係唔正常
係得3萬狗先覺得正常
點解唔公開客觀證物
等市民判斷
唔需要你作無謂既解釋

消防及救護資料證明三個重傷人士失蹤丶下落不明，因為警方阻止救援，不許消防人員及救援人員進入。三人好大可能被送往荔枝角及於運送途中離世。即三人於九月一日離世。

近兩星期大量人士以不同理由原因自殺...

佢地封站24個鐘, 就係清哂同封哂所有人既口
中共呢招最叻

乜鳩呀 封左站點走呀
係咪都要救護車走啦

消防及救護資料證明三個重傷人士失蹤丶下落不明，因為警方阻止救援，不許消防人員及救援人員進入。三人好大可能被送往荔枝角及於運送途中離世。即三人於九月一日離世。

近兩星期大量人士以不同理由原因自殺

831 成世都要記得呢日 真相只能靠我地溫出黎

推到有為止

死撚開啦on9

但有好多「自殺」案有疑點都話冇疑點
正常人睇都覺奇怪
班黑警竟然話冇疑點

呢樣真係好可疑

應該洗走晒啦

得幾個人都有得點錯數?

有冇人起哂呢堆人既底，睇吓有冇家人最近死亡/失蹤

班狗根本唔撚到
沖入去大殺突殺咁

留名
兩位d 對答 最好睇

其實心理壓力好大，個波推晒落去一錘定音，
隨時講完個個信，你諗下如果件事係真，
可以要你人間蒸發，對手仲恐怖過黑社會

我要睇畜蟲屎眼比大口仔中出

cls，diu，捉L曬班殺人兇手入去坐監，唔只班黑警，隱瞞真相班高官都係合謀

咁...手足都係市民嚟嘅

仆街

……話說，入咗ＩＣＵ嘅手足點？好似唔覺眼有人提？

仲有.
恐怖份子公佈每日被拘捕人土數目
被補人土接見唔到律師數目
48小時釋放的數目
係咪真數字
有無一D真係連律師都見唔到的?

荔枝角有無車cam影到啊 夜晚好多人泊街可能影到ga

所以要一步一步去拎更多既證據，經地鐵列車送走既過程，
抵達月台，站內，各出口cctv，再推算當晚所發生既事
當然我到而家都希望炒車

總結:消防及救護資料證明三個重傷人士失蹤丶下落不明，因為警方阻止救援，不許消防人員及救援人員進入。三人好大可能被送往荔枝角及於運送途中離世。即三人於九月一日離世。

近兩星期大量人士以不同理由原因自殺

有冇諗過組隊去新屋嶺?

有冇可能搵到荔枝角站附近店鋪既CCTV

你全家落地獄啦屌你老母

好撚得意，出黎護主嘅account全部無出過post

PAO reports 9 casualties 可靠程度跌一跌

唔知係因為突發收到料想即時爆定其他原因，
點解會單拖開記招

唔係比人發現咗無可能係醫護人員咩，話醫護人員無可能著住制服放工

好多證據證明黑警唔撚會對示威者留情
但作為香港政府既御用condom仔
出咗咁大件事政府會保佢？
又可以指使到完全唔關事既消防去圓呢個大話？
只能夠講打死人果班黑警既身份唔俾得人知
一俾人知道會引申更嚴重既問題
可以完全燒到上中共政府度
國際社會風向會全部偏向制裁中國

請睇下有無補充，我要print出來貼文宣

根據毛EE拎到的對話謄本:
23:13 A傷者送往廣華醫院
23:17 B傷者送往廣華醫院
23:34 C傷者情緒不穩離開現場
(以上ABC傷者是黑警解釋點解831會少左三位傷者)
但係…
23:42 太子站黑警恐襲, 所以以上ABC三位傷者不應納入831事件中傷者數量的計算)
00:01 救護: 9人傷
00:15 救護: 10人傷 (6人嚴重)
00:20 消防: 9人傷
01:02 7傷3嚴重

三大疑點:
(1) 點解黑警00:15話無傷者?
(2) 點解黑警指揮消防去救揮, 又要用地鐵送傷者去荔枝角站?
(3) 消防向記者會話得7個傷者(當中3個嚴重), 而佢地解釋同上面數到10個有出入, 係因為ABC三個傷者去左廣華醫院/離開現場。(註: 太子站黑警恐襲發生於23:42 , ABC傷者是發生在更早時間, 不應納入831事件中傷者數量的計算)

不如唔好係道講, 搵毛e講啦, 呢道講呢d, 你地或有漏洞既資料都會有風險

報得出7個 應該就沒晒事嘅 但是.....

block得

有講過話冇因為執法死人。咁屍都冇梗係冇死人。

去送頭？

唔夠人多等於送死

個PAO係專負責點算傷者人數
唔會參與急救
嚴重傷者唔可能自己走動

6 個紅色嚴重
其中3個有特異功能
有自癒能力好無?

如果係巴士站個出口出工廠區未必有cctv影到

我唔否認呢個可能性
但我覺得中共派落黎打死人既機會更大

popo :假消息

今個月 d 自殺 全部冇可疑
真係單單佢地都話冇可疑

希望毛ee係仲有料係手

人多都死啦
個到又無信號
真係死晒都無人知

DKLM 原來死左3個

亂你老母，全撚部人俾狗制服仲要封埋站沒得出去可以有幾撚亂呀？

會唔會家屬報左失蹤人仕，但唔知關太子站事？

ＩＣＵ哩七個都未講到嘢，定俾港共監控咗？
冇理由唔出下聲講嗰日乜事

無十萬有gear既人=去送死，絕對唔會去新屋嶺

幾遠我都罷撘，未衝破到跳閘嘅心理關口

好早就有醫護上黎爆過

班狗 要 搬d 義士 搬黎搬去
咁搬黎搬去做乜 就自己諗

三個未必係荔枝角出 可能留左係太子站
如果唔係點解要封咁耐

程序上, 上左救護車就算途中死亡
都一定要繼續前往醫院

我打到你隻手斷左 你會唔會識自己好返？

個人睇法
如果真係冇死過人
佢唔9衝出黎睇片證明
再吊7返所謂暴徒9up
拎返大眾公信力
同埋狗問黨鐵攞母片好易
真係冇死人而咁容易既得手既證據都唔攞出黎
咁好明顯發生左啲野

黑警唔想做，不嬲都求其話無可疑就close file。唔係話無可能，但呢d自殺案同太子站失蹤事件有關既可能性我覺得比較低。

就算係藍屍都要搵返條屍啦

因為要好撚大粒話到事既人黎睇下死左人，點處理好

太子冇死人

問問題果個好撚好笑，乜野人黎

程序上 即使無呼吸無脈搏 救護員都要搓到佢入醫院 除非身上出現明顯死亡特徵或屍斑 先有權certified

好擔心佢地已經比政府恐嚇禁聲、家人被禁錮做人質

已經跳左成個月
黨鐵，我屌你老母

唔咁肯定
但如果你身邊有同事突然missing
你唔會好奇咩

有機會

月餅被偷反而立即提供cctv
所以完全唔符合保護乘客私隱一說

多人都係送死
死少幾個only

怪唔知派警棍,原來今日核爆血債血償

係 要出盡力打破咁多位最後個一絲嘅性幻想
克制?克佢老母呀

我覺得唔係送院途中死

所以早一個禮拜啲自殺case好有關聯

即係肯定有打死人
聽日4點問阿sir運左條屍去邊！

一定係，強國一向都係咁樣玩

比popo打到原地復活

話pao 數錯都on9
全部係晒月台一邊
一直線行過去數手指都數到啦

我都覺得係。唔係解釋唔到點解太子要封咁耐。如果要做事後處理，消毒，法事，時間上會唔會就合理 d？

巴打可以喺第二點提埋搭黨鐵係為左送去瑪嘉烈醫院？

總會有人察覺到身邊有個人消失左
一係黨力量係可以一次過消晒有聯繫既人

但係我覺得唔需要用列車運。封左兩日站，混埋証物或者垃圾運走重容易。

強如孫悟空，比達都唔會咁短時間自己復原la

果陣得一個PAO 落到站入面評估咋

完全封鎖plz

00:20至01:02 空白時間

正解!
因為醫生仲有機會救得返傷者
急救/救護員職責係 盡能力維持生命

漏左好重要哩兩個資料！

懷疑2346之後黑警唔俾報受傷人數，只係准報最嚴重果三個，所以2349果三個係最嚴重既三個傷者

而之後無左果3個好可能就係2349報果3個傷者...

毛ee個timeline仲完整過黨鐵
面對咁嚴重既指控,
黑警同黨鐵只係開記者會口講幾句cap圖就叫澄清左
一定係死左人

23:42 太子站黑警恐襲, 所以以上ABC三位傷者不應納入831事件中傷者數量的計算)
23:46 大概10-15人傷
23:49 三人受傷，正接受治療
00:01 救護: 9人傷
00:15 救護: 10人傷 (6人嚴重)
00:20 消防: 9人傷
01:02 7傷3嚴重

而當時最近係1.廣華 2.明愛 3.先係瑪嘉烈
同埋若送去瑪嘉烈醫院，點解唔係美孚落？

佢哋有冇咁善良呀會做法事...
同埋條屍當然係即時運走喇，完全唔需要消毒
重拍cctv only

可以幫佢「退學」「辭職」
就算咁都引起你好奇 你都未必會將佢同呢件事連埋一齊
就算連埋一齊...可以點FC又WTS對話圖? 然後又話不推?
定好似太子站個女人咁 比人話係痴線婆?

今晚就貼 mo EE 張野上牆!

警同消防救護密密針緊點拆啦

On9
閱讀理解拎0分？
話好大機會係武警/公安啊
有話過唔係香港班黑警咩
我一樣咁撚嬲班仆街
唔該你睇清楚我成句野先啦

ＴＨＸ

唔怪之唔開記者會

唯一既point 係，荔枝角出口無咩人靜過鬼

陰謀論好難驗證
冇關鍵人物出現
又冇鐵證

希望天網恢恢 疏而不漏能夠出現
或者on9咁諗真係冇死人啦

唔播cctv完整片段 已經身有屎

有呀，太子站咪有個外媒訪問左個女人話有朋友失踪

但封緊站果陣地鐵都會經過 太子站.
只係見到月台無人咁解

我地唔可以再只係問831
好可以係9月1日RIP的
而地點已經未必係太子

舊年定前年
有部日劇
講有特別部隊殺咗人.
之後由另一班持別部隊幫手清場現場.
做到咩事都無發生過.

近排果d 屍體發現案一定要查！

之後就無再出過嚟
仲有個p牌仔出whatsapp 對話同錄音幫手洗白

唔係話月台熄左燈咩

你真係無改L錯名

剩係太子無乜穿無爛封一日以上都已經唔係正常
又死都唔放831cctv原片 得cap圖
加埋毛EE核彈報告

你話無死人我切乜都得

0015 PAO 10個
0020 StnC 9個
數字接近 可以接受
0102 MCU就變咗7個
中間狗曾經唔俾救護人落去
即係0015-0102呢個時間班狗做咗手腳

佢地話831冇人死
可能因為其實係91死

會唔會2346個人數無錯，但俾黑警禁聲，之後2349淨係俾報最嚴重果三個

最後少左果三個就係最嚴重果三個... 去左邊就得佢地知...

三位義士不見了

其實恐襲發生係2257。不過YMT 傷者係冇落過車。

901答早班車經過太子嘅人唔會望到咩

同埋一路都有人失蹤 大家唔為意姐 連登都有唔少post
我自己都唔敢line埋一齊

agger

吹咋麻 64無死過人啦都

假設真係死左人，醫院 ，雪房 都無話收到有死亡有屍運入黎，

咁去左邊？又唔會比人發現，

重傷半死->傷既話去送瑪嘉烈醫院>荔枝角站死左->用豬籠車車屍體去新屋嶺

新屋嶺近大陸 又偏，幾乎除左popo外無人去，
方圓又樹又草

可能正常生活既每分鐘都有狗mon實

有可能係普通市民。。。

呢啲係留俾差佬答

我要知真相！！！！！

感覺好似睇緊驚慄片咁
好想知更多

藍絲老母仲要駁，嗰三個人無朋友無屋企人既咩？
邊個敢出頭尋人呀，出頭鳥俾人滅口架

Push harder

一開始差佬話無人受傷然後救護唔俾入都好可疑啦

未來一哥元朗鄧氏鄧二哥

跟住冇左後續

大家睇下，會唔會係831失蹤人士

咁會唔會其實根本無上過救護車，黑警非法處理屍體/直接送上coffin van

搵過黑色垃圾袋裝住，你會知裡面係乜野？

同埋0100到0600 冇車行

林奠，中聯辦

巴打 整合番：

強調番
23:46 大概10-15人傷
23:49 三人受傷，正接受治療

強調番
00:20-01:02 空白期發生咩事？點解由9個傷者變7個而且都只係減少嚴重傷者的人數？

For第二疑點：
點解搭黨鐵係為左送去瑪嘉烈醫院？唔用番救護車？
而當時最近係1.廣華 2.明愛 3.先係瑪嘉烈
同埋若送去瑪嘉烈醫院，點解唔係美孚落？

文宣準備！！！

全滅左啦 一日九單自殺
記者查唔查到果幾日自殺果d 死亡報告

美孚 ? 咁多街坊 ?? 想死呀你 ?

我估佢睇得marvel多？當曬個個都係logan？

呢件事如果炒到上國際,港府將會被受質疑

仆街 你岩...政府講野係呢種思維。屌！

做法事係因為身有屎，唔係善良

唔係消毒係毀滅證據，血跡唔易洗，可況要徹底清除死者所有生物踪跡

D散仔知身有屎唔俾人入，講無人受傷諗住可以無人入去係可以想像

但係好precise 10-15人變做3人先再上返9/10個，成件事好刻意

係要抹到你地 連 一條毛都搵唔到 冇任何 DNA

係真係全滅既話就新聞都冇單啦,神不知鬼不覺咁殺曬吹得佢脹

香港咁細，未必可以做到，希望大家多d 關心身邊既人

推831

於本周一上午離開住所後便告失蹤 ...... 你想點 ?

除咗當日救護，消防，仲有無其他人會知

我估當日應該有其他被捕既見到，但唔唔知會唔會被自殺

咪d 自殺新聞 果d 都有死
查左佢地之間有冇關係 拎左個死亡報告先

身有屎到有幾大舊先會吹咁大水無人受傷，
完全違反常理

以家希望有私家車車主 或

荔枝角近地鐵站A出口既店鋪商戶 ，

能夠公開當晚CCTV 影到街上情況 ，

睇唔睇到當晚警方或救護車輛駛往咩位置

有段佢嘅錄音 把聲好似讀稿咁

應該係指救護到場第一次head count係2342。所以YMT傷者唔會入呢個head count

毛ee引述醫生朋友話:

就算睇cctv
都判斷唔到入面嘅傷者係
死亡定昏迷

可能已滅口

仲有，有無可能check 到近日自殺case 既身分，查當日有無現場出現

仲有路西法效應
其實都係顯示到，人唔係好似自己想像中善良同有獨立思考，當身處體制/集體之下，係好難做到獨立理性判斷，會因為權力而變成邪惡

佢當時大約話講左無人信

黨鐵cctv

就係因為香港咁細人口咁密
人與人之間聯繫多
除非係宅撚到唔出街啫
所以身邊有咩風吹草動一定有人察覺到
加上太子站單野出晒新聞揚晒
點都傳到耳仔
我深信總有人留意到但唔肯定費事講

睇cctv只能計人數

永久取消左記者會

呢幾日啲自殺案連屍都無見過

正如毛ee話
醫生朋友講就算睇cctv
都判斷唔到入面嘅傷者係
死亡定昏迷

點解無人向食環黑車埋手

可以check到dna嘅咪又係警察,畀你搵到dna根本都無用

好毛管戙
諗起韓國套電影 逆權公民

參考價值唔高
反而毛EE今日記招啲料有用好多
比左好多連接大家

有冇睇雲海，佢哋運屍係唔需要經食環黑車的

未必經黑車，分分鐘黑警自己搵貨車

地鐵職員

當晚 如果 要運 屍走 一定唔會去 LCK
你自己都唔會啦

唔好再用正常途徑去諗 佢地點處理
用地鐵運屍 就經已唔正常
當佢地要做野 佢地分屍 煮撚埋 都仲得
901零晨 經已有人爆 有架車 係向九龍灣出法
(當時有話架車 目的地係九龍灣)
點解去九龍灣 ? 車廠入面 佢地鍾意點都得

九龍灣附近咪有 火葬場囉 (呢個我估咋)

你將自己放落黑警個思維先，如果我做左衰野大獲野，想唔俾人入現場，你會點做？

正常實話係封鎖線唔好阻人做野
但係咁講係擋唔到救護員
D救護員問有無傷者既時候
你情急下要講咩先可以避免救護員入去？
咪要話無囉
所以雖然佢係講大話，但係個大話係合理既

但係由10個跌到3個呢？
點解唔係5個，唔係7個，係3個呢？
個救護員無可能話無傷者架嘛，
我估計現場有3個唔救唔得既市民，所以係d黑警壓迫下都要講有3個傷者等佢地可以俾人救出黎先

而果3個最嚴重既人最後去左邊...你自己諗下...

海虎咩

三人

啦係冇人信
好似話訪問果個係外煤⋯
冇問得咁入⋯⋯

就算傳左出黎啦
都比5毛MONPOST狗帶風向變膠POST

洗咩貨車 ，豬籠車本身都黑媽媽 運乜都無人知啦

應該公開呼籲當日知情真相既公職人員

你呢刻安全因爲怕被驚動，一過後共產黨一定滅口，無可能被機會你日後要脅

要自保盡快去美領事館

已經冇曬地鐵職員,俾POPO趕走曬

我唔係咁意思

係佢當時同外媒講，佢之前講無人信，所以再向外媒講

唔記得講有一點 一定要 屌鳩d popo

現場d人坐低曬 點會亂呀 ?
畀佢地制服曬 現場點會亂

另外 其實有手足走左上 大堂架
唔一定係最 3,4號月台果層出事

點解記者會冇蘋果記者咁奇怪？

記者會都開完，自己上Now 睇返

所以個前設咪就係咩嘢事會大鑊到要吹咁大水唔可以俾救護員入去囉

根據毛EE拎消防處受救護人員向831 太子地鐵站發生的事(現場和總部)的對話記錄:

1救護1消防在太子站點算傷者數目
23:05 有大量傷者報告
23:42 落太子站月台數傷者人數
23:46 Ambulance crew數到大概10-15人傷
23:49 另一消防人數報告3人受傷, 正接受治療
00:01 救護數到: 9人傷
00:15 救護數到: 10人傷 (當中6人嚴重)
00:15 Exit E Police Unknown rank claimed that no casualty at platform, don’t let crew to go in. 黑警在太子站E出口指無傷者, 唔好叫救護人員入去
00:20 指揮車話根據消防局長改做 9人傷
01:02 改做7傷(當中3人嚴重)
01:07 根據警方指示, 7位傷者會由地鐵送去荔枝角站, 荔枝角站要5架救護車stand-by

--- 另一時間另一地點 ---
23:13 A傷者送往廣華醫院 (發生於油麻地地鐵站)
23:17 B傷者送往廣華醫院 (發生於油麻地地鐵站)
23:34 C傷者情緒不穩離開現場 (發生於油麻地地鐵站)
(以上ABC傷者是黑警解釋點解831會少左三位傷者)
---------------------------

三大疑點:
(1) 點解黑警00:15話無傷者?
(2) 點解黑警指揮消防去救援, 唔將傷者送去最近醫院, 又要用地鐵送傷者運去荔枝角站送去瑪嘉烈醫院?
(3) 消防向記者會話得7個傷者(當中3個嚴重), 而佢地解釋同上面數到10個有出入, 係因為ABC三個傷者去左廣華醫院/離開現場。(註: 太子站黑警恐襲發生於23:42 , ABC傷者是發生在更早時間不同地點, 不應納入831事件中傷者數量的計算)

佢哋一早移走左死左嘅人先比救護落去

係 我一路都覺得佢有料係手

等對家 答埋先啦

其實咁撚簡單
D人都仲未明
以家集體被自殺
D人知得越多只會死得越快
唔好諗住推左落去就得架
你米又係一個知情者羅
唔好諗住推個個先係最危
第二日去查個個米又一個知情者羅
唔好諗住死晒D曱甴家人就天下太平
下一個可能到你你你你你你你

從來一個殺人狂
長存既原因都係得自己知先最安全

以家整緊制裁名單
即使你唔死
總有另一個用處既

毛姨姨應該有錄音

無乜補充我就拎去今晚周街貼

當時既國務院發言人袁木 晚年圳去左美國同家人團聚嘆世界

wa 推爆哩個留言

00:20-01:02期間冇溝通過

我又諗起徐步高案啦 , 睇到打冷震

作為P 牌仔想提提大家

1. 太子站作為公眾地方，831當晚可能仲有其他人在場
2. 所以失踪的三人，不一定係年輕義士
3. 照情況失踪未必只有三人...而當中呢三人只係有報消防而對數計出

若陰謀訥，近月的屍體發現案中，公開資料上真實性存疑

cpr cpr cpr
即係有人死
即係有人死
即係有人死

我無否定過有大獲野，絕對有事發生隨時有人死

但係我想講個重點係點解要提得「三」個傷者到...而之後點解會少左「三」個傷者
兩件事唔似係巧合咁簡單

做CPR個位消防....

我求下知情人士，企出嚟啦

巴打你漏左我

強調番
23:46 大概10-15人傷
23:49 三人受傷，正接受治療

強調番
00:20-01:02 空白期發生咩事？點解由9個傷者變7個而且都只係減少嚴重傷者的人數？

For第二疑點：
點解搭黨鐵係為左送去瑪嘉烈醫院？唔用番救護車？
而當時最近係1.廣華 2.明愛 3.先係瑪嘉烈
同埋若送去瑪嘉烈醫院，點解唔係美孚落？

有無人有上個星期自殺跳海既人既名單...會唔會有線索

聽到話CPR已經唔駛討論
下一步係要求消防公開現場RT錄音

聽到話CPR已經唔駛討論
下一步係要求消防公開現場RT錄音

聽到話CPR已經唔駛討論
下一步係要求消防公開現場RT錄音

聽到話CPR已經唔駛討論
下一步係要求消防公開現場RT錄音

新屋嶺附近仲有好多配套

參考此post:
【突發，超緊急】赤共已安排於新屋嶺毒殺全港市民

連仔係分得到膠唔膠post

個一粒救護主任既證供好重要
6紅兩黃兩綠
果三個紅色去左邊

頂 同我老母一樣

可能等10月1前先爆獲甘

唔係掛⋯⋯

我驚未唧晒就

兩件事無衝突，我只係想表達一個差佬要吹咁大水，太子站件事肯定係好大鑊，搬搬抬抬數人數，可以好多花款去解釋，但呢點係好難解釋。

有醫護朋友講
10個傷者唔會出咁多救護消防
一定係收到disaster級既求救

就算真係數啱10個都只係見到10個
太子站有兩層
落左去俾差佬點左去邊等，期間港鐵有無出過車有冇收埋啲傷者，全部都無人知

佢好似話佢朋友係其中一個示威者
然後佢朋友應該係太子站死左，朋友父母想搵返條屍，但佢地最後俾人禁錮左係旺角警署

btw 意外訪問到佢個間係Hong Kong Free Press，係本地媒體

所有有良心的消防，救護，醫護人員同市民都要站出來，找議員律師媒體幫手，有必要還原真相！

因為時機未到

23:46同23:49已經加左
第二點疑點都補充左，但未有咁仔細。
空白期未加。
唔好意思，我離開左office改唔到了，如果你都想印出來做文宣，麻煩修改一下

消防錄音同CCTV一樣重要
可證明有冇死人

太子站

消防處RT錄音可以證明嗰日有冇死人

冇可能少咗3個嚴重嘅傷者
究竟個3個人去咗邊？
同埋消防高層試圖用油麻地打鬥事件個3個人混入太子站嘅傷者數目到
呢個位令我覺得好詭異
好地地做咩要咁做？所以我哋一定要搵返個3個人出嚟
生要見人，死要見屍

錄音好重要，要快d拎到手

偷偷地將D人嚴刑虐打

生要見人，死要見屍

巴打 請過目

根據毛EE拎消防處受救護人員向831 太子地鐵站發生的事(現場和總部)的對話記錄:

1救護1消防在太子站點算傷者數目
23:05 有大量傷者報告
23:42 落太子站月台數傷者人數
23:46 Ambulance crew數到大概10-15人傷
23:49 另一消防人數報告3人受傷, 正接受治療
00:01 救護數到: 9人傷
00:15 救護數到: 10人傷 (當中6人嚴重)
00:15 Exit E Police Unknown rank claimed that no casualty at platform, don’t let crew to go in. 黑警在太子站E出口指無傷者, 唔好叫救護人員入去
00:20 指揮車話根據消防局長改做 9人傷
01:02 改做7傷(當中3人嚴重)
（00:20-01:02 空白期發生咩事？點解由9個傷者變7個而且都只係減少嚴重傷者的人數？）
01:07 根據警方指示, 7位傷者會由地鐵送去荔枝角站, 荔枝角站要5架救護車stand-by

--- 另一時間另一地點 ---
23:13 A傷者送往廣華醫院 (發生於油麻地地鐵站)
23:17 B傷者送往廣華醫院 (發生於油麻地地鐵站)
23:34 C傷者情緒不穩離開現場 (發生於油麻地地鐵站)
(以上ABC傷者是黑警解釋點解831會少左三位傷者)
---------------------------

三大疑點:
(1) 點解黑警00:15話無傷者?

(2) 點解黑警指揮消防去救援, 唔將傷者送去最近醫院, 而要用地鐵唔用番救護車送傷者運去荔枝角站送去瑪嘉烈醫院? 而當時最近係1.廣華 2.明愛 3.先係瑪嘉烈。同埋若送去瑪嘉烈醫院，點解唔係美孚落？

(3) 消防向記者會話得7個傷者(當中3個嚴重), 而佢地解釋同上面數到10個有出入, 係因為ABC三個傷者去左廣華醫院/離開現場。(註: 太子站黑警恐襲發生於23:42 , ABC傷者是發生在更早時間不同地點, 不應納入831事件中傷者數量的計算)

現場嗌CPR 應該RT好撚多人聽到

事實三人失蹤，仲要咁多人講大話，即係九成已經比人扑死左。

可能只係普通市民

黑警打死人啦一定

個7個傷者可唔可以出黎講下發生緊咩事

minecraft

可能10月1掛屍在旗杆上

即係話
由23:05 有大量傷者報告
去到
23:42 落太子站月台數傷者人數

中間點解由大量變到得返10-15個？
呢37分鐘入面個「大量」人去左邊？

如果得10-15個傷者唔會出咁多人手

已經...

其實由琴日由塔利班記招開始諗
點解佢地唔剪埋
被破壞cctv前一刻嘅momment?
證明係被示威者破壞
以一貫劇本走向
應該會大特寫
放大暴徒行為
推落手足到

聽雲海講過選舉黑幕

三個重傷致死 當場死亡

數到就3個重傷唔見，仲有冇其他人被消失邊個知?依家大量秘密警察係到個日封晒站，仲要幾個署長出黎講大話。情況同烏克蘭大旺示威人士失蹤最尾搵唔番一樣。

遲來的推

醫護朋友話冇可能咁多，

唔排除有啲俾人打完封站個時走左出黎

屌越睇越心寒

咩情況下會出果兩架大車？

我有兩個問題姐
假設死左人

家屬去左邊？

點解唔直接燒屍 ？

新屋嶺其實都有機會

其實唔好話配套...
就咁新屋嶺，你想了解下入面都難，
有幾多狗守，有咩設施係入面
入面有咩，根本外界對入面係零認知....

流動傷者治療車會被調派前往需要四輛以上救護車的事故現場，能實時提供設施讓醫護人員及救護人員在現場施行手術或進行各項緊急治理。

一開波已經判斷要4部白車一齊出

但係最後只係出左5架細車就夠，如果真係誤判就好誇張

如果真係要猜
會打上去Control /RT 叫救護車快D到

熱門無post講831....

推呀屌

推返上去呀
次次講831都沈底

831一定要跟
我地需要偵探重組最近死既人有冇關

如果要猜既人其實係咪已經算condition black?(如果有呢樣野）

全部都係公立醫院黎...

有死人： 政府正仆街
無死人： 消防署 數手指都數錯

我呢刻比較信前者

Tui!!!!

賓際情況同睇劇唔同架
屌人地Code Blue 果team 人咁飛過去
果陣d popo 淨係俾一個PAO 落去咋
佢要帶都帶多件急救用品啦

美國11/9啱啱先開始咋！今晚所有活動都要小心！

其實大量傷者報告(MCI)係當事故涉及7名傷者或以上就會啟動，例如一架坐滿既7人車同一架電單車相撞既話，而全部人都受傷 已經會啟動到MCI
另外人手分配既情況，地鐵站咁大面積，為咗風險會安排多d人手出黎，始終係救人，人手當然係越多越好。

空ac

2318 升降台係報20人拘捕

2330第一批被捕人士上豬籠

20個上左幾多個？

好簡單
你見班恐怖分子無啦啦講咁多大話，乜都按住就知一定係佢地講既相反
其他站已經長期攻入去，完全無相同既處理就知咩事

但係真係10個就唔駛出大車
10個1-2架白車已經足以應付

以前投開毛姨姨，因為九西冇得揀

依家真心愛上毛姨姨

好波！

Btw 我寧願炒車

我理你巴打

有機會可能係現場無足夠既空間同穩定既地方停MCTC，所以停遠咗，畢竟有可能會係MCTC上面做手術等等

由班狗開所謂聯合記者會 就係作故仔嘅開始
推到重組狗隊

我唔肯定
但我個fa friend懷疑唔只10個傷者
佢覺得唔只死3個

肯定死咗只少3個

最大疑點
消失左個3個人點樣離開封左既太子站而又無比CCTV影到?
兼且要搵油麻地個3個頂數
詳見MTR 831 Report

黨鐵月台都唔算細
加上當時有幾多人（popo 加埋市民）
係幾混亂 我地真係唔會想像到
當時得一個PAO 頂多加埋四個消防去handle 成個站
佢評估完
轉個頭 黑警背住佢點搬d 人
佢真係無可以一眼關7

補充分流指引：

行得？—是—＞ 3rd Priority(綠)
｜
否
｜
Ｖ
呼吸？—否—＞頸動脈脈摶？—無—＞ 死亡 (黑)
｜ —有—＞ Top Priority (紅)
係
｜
Ｖ
呼吸頻率？— < 10,> 29 / min —＞ Top Priority (紅)
｜
10-29 / min
｜
Ｖ
微血管回充— > 2 sec or (Pulse > 120/min) —＞ Top Priority (紅)
｜
< 2 sec or (Pulse < 120/min)
｜
Ｖ
清醒程度—＞意識受損 (VPU) —＞ Top Priority (紅)
｜
Ｖ
完全清醒 (A) —＞ 2nd Priority (黃)

清醒程度：
Consciousness can be checked by the AVPU method:
A=Alert and Oriented (完全清醒)
V=Response to voice (對聲音有反應)
P=Response to pain (對痛楚有反應)
U=Unresponsive (無反應)

(如譯錯請指正)

所以睇翻cctv就一定有答案，因為消防除左RT之外都會用電話聯絡

無呼吸脈搏都可以猜番醒 睇你接觸佢 快定遲
好似飛天南咁
但少之有少

可能性都大

如果咁順攤睇到cctv就好
要所有政府部門一齊出黎講大話唔會有得睇
一定要自己查

推！！！！！！

補充多一樣野 原則上係只會由綠變黃or紅，係唔會由紅變黃or綠

明白佢比人擺上台既

我反而覺得公安會克制少少
黑警比人分化到 對立
加上佢地覺得 我地唔死 佢地就仆街
公安純粹係機器 可能投放情緒少d
黑警 加埋自己比人屌老母既情緒...
真係痴撚線

痴9線，公安克制? 新屋嶺住既係咩人呀?

克制過黑警
唔等如 正常
黑警係抽水抽到你傻

有咩好爭，兩邊都一擔擔

其實有冇人問過叫港鐵交出831出事後所有由太子站開出的列車？
之後睇返該等停過邊個站，包括該等列車所停站落過人或物的紀錄同埋該等地鐵站的CCTV紀錄

有心查要交待真相，政府實有物力人力做到，叫得咁多部門出嚟齋噏，想用權威壓低懷疑，唔會令人信服

要請畜生傳心師

好沉重

佢哋直頭係作文

屌 同大陸有咩分別？

可唔可以解釋多d, 點解唔會由紅變黃/綠？ 可唔可以理解為，因為define 咗係紅，即critical, 所以無論現場點醫治都唔會即時轉status?

ish

陣間正苦又咪係死口唔認
都唔好咁快打飛機住

麻地站外閉路電視影到 3個傷者

荔枝角站七架救傷車

總共十個傷者！

油麻地果三個去左邊？

你....... 算吧啦
由頭睇過啦你

你要信條on9 佬都無辦法

當時有6個red (嚴重)，到最後得番3個red, 咁個3個消失左red既牌去左邊，重有d 牌係救護佢地拎去，佢地派出去都知有冇漏，收番齊唔齊數嫁。

你班狗唔好當我地傻嫁

會被分配到紅既傷者 係代表住佢既ABC有問題(或者其中一個有問題)又或者有一d危及傷者生命既問題 例如大量出血 昏迷 斷肢等等 。正如你所講紅即係critical，中文係第一優先送院 所以好多時只會係現場做(又或者只可以做)一d維持基本生命既治療，加上傷者既情況係不穩定既 例如 現場cpr成功但係個心依然會好大機會會再停翻 or 大量出血 止血成功 但同時可能會再出現低容血性休克，就算表面睇係變黃or綠 到時候只會再次變翻紅加上現場係唔會有齊全既設備make sure傷者既情況唔會惡化。所以紅色既目標係迅速送院治療而唔係逗留係現場處理。

咁肯定有古怪

共產黨有咩做唔出
燒殺掠奪，樣樣都創人類史上新高

推呀
推到有真相

都話油麻地個三個唔關事

而家唔係唔信佢數人
係1.佢見到既人係咪所有傷者，有幾多人/屍俾差佬收埋左
2.點解數數下少左3個

推爆佢！令PoPo成為不可靠証人，救所有義仕。

唔係 100 個人數漏 3個呀，得 10 個都數得漏 3個咁多?
不如下次 3個傷者數漏 2個？

都好奇怪個幾個人完全無出過聲

就算係抄車
佢揾番當時人出黎講就真相大白
個幾個人係唔係已經比人禁錮

就算無肉體上被禁錮我肯定都有把柄比人揸係手威脅同恐嚇禁聲

知道真相嘅人快啲去領事館
唔係下一個就到你地消失

其實cctv錄影 要埋2/9太子站重開前所有錄影，
因為唔知 黑警會唔會 補拍返幾個shot做假

合理情況

好可疑

要保埋家人同父母生命 邊個敢做

915銅鑼灣見

全部肯出聲家人被自殺
唔怪得咁多中年人屍體發現

1. 中左
2. 1. 解釋左

推 除咗推仲有咩可以做到